# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Penar Musaraj <pmusaraj@gmail.com>, 2018
# ShaobinYu <shaobinyu@sdu.edu.cn>, 2017-2018
# Tino Kreutzer <tino.kreutzer@kobotoolbox.org>, 2017
# Tino Kreutzer <tino.kreutzer@kobotoolbox.org>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KoboToolbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-22 01:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-14 19:56+0000\n"
"Last-Translator: Tino Kreutzer <tino.kreutzer@kobotoolbox.org>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (http://app.transifex.com/kobotoolbox/kobotoolbox/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:17
msgid "Non-profit organization"
msgstr ""

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:18
msgid "Government institution"
msgstr ""

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:19
msgid "Educational organization"
msgstr ""

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:20
msgid "A commercial/for-profit company"
msgstr ""

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:21
msgid "I am not associated with any organization"
msgstr ""

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:24
msgid "Male"
msgstr "男"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:25
msgid "Female"
msgstr "女"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:26
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:138
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:145
msgid "Require authentication to see forms and submit data"
msgstr "要求验证才可查看表单和提交数据"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:161
msgid "Use this to display your real name to other users"
msgstr "使用此项以向其他用户显示你的真实姓名"

#: jsapp/js/account/accountFieldsEditor.component.tsx:319
msgid "Social"
msgstr "社交媒体"

#: jsapp/js/account/accountSettingsRoute.tsx:89
msgid "You have unsaved changes. Leave settings without saving?"
msgstr "你有未保存的更改。确定不保存设置就离开？"

#: jsapp/js/account/accountSettingsRoute.tsx:112
msgid "Updated profile successfully"
msgstr "用户配置文件更新成功"

#: jsapp/js/account/accountSettingsRoute.tsx:141
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:894
#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:23
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: jsapp/js/account/accountSidebar.tsx:48
msgid "Profile"
msgstr "用户配置文件"

#: jsapp/js/account/accountSidebar.tsx:53
#: jsapp/js/account/security/securityRoute.component.tsx:12
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: jsapp/js/account/accountSidebar.tsx:58
msgid "Usage"
msgstr "使用量"

#: jsapp/js/account/accountSidebar.tsx:64
msgid "Plans"
msgstr "套餐"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:219
msgid ""
"Thanks for your upgrade! We appreciate your continued support. Reach out to "
"billing@kobotoolbox.org if you have any questions about your plan."
msgstr "感谢您的升级！ 我们感谢您一如既往的支持。 如果您对您的套餐有任何疑问，请联系 billing@kobotoolbox.org。"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:228
msgid ""
"Thanks for your upgrade! We appreciate your continued support. If your "
"account is not immediately updated, wait a few minutes and refresh the page."
msgstr "感谢您的升级！ 我们感谢您一如既往的支持。 如果您的帐户没有立即更新，请等待几分钟并刷新页面。"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:317
#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:333
msgid "There has been an issue, please try again later."
msgstr "出现问题，请稍后重试。"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:476
#: jsapp/js/components/usageContainer.tsx:34
msgid "Monthly"
msgstr "月度的"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:487
msgid "Annual"
msgstr "年度的"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:494
msgid "Your plan"
msgstr "你的计划"

#: jsapp/js/account/plan.component.tsx:512
msgid "Free"
msgstr "免费的"

#: jsapp/js/account/security/apiToken/apiTokenSection.component.tsx:34
msgid "Failed to get API token"
msgstr "获取API令牌失败"

#: jsapp/js/account/security/apiToken/apiTokenSection.component.tsx:47
msgid "API Key"
msgstr "API钥匙"

#: jsapp/js/account/security/email/emailSection.component.tsx:98
msgid "Email address"
msgstr "电邮地址"

#: jsapp/js/account/security/email/emailSection.component.tsx:117
msgid "Check your email ##UNVERIFIED_EMAIL##. "
msgstr "查看你的电邮##UNVERIFIED_EMAIL##。"

#: jsapp/js/account/security/email/emailSection.component.tsx:124
msgid ""
"A verification link has been sent to confirm your ownership. Once confirmed,"
" this address will replace ##UNVERIFIED_EMAIL##"
msgstr "已发送验证链接以确认你的所有权。一旦确认，该地址将取代##UNVERIFIED_EMAIL##"

#: jsapp/js/account/security/email/emailSection.component.tsx:151
msgid "Email was sent again: ##TIMESTAMP##"
msgstr "邮件再次被发送于：##TIMESTAMP##"

#: jsapp/js/account/security/email/emailSection.component.tsx:171
msgid "Type new email address"
msgstr "输入新的电邮地址"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:166
#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:186
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双因素身份验证"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:191
#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:222
msgid ""
"Two-factor authentication (2FA) verifies your identity using an "
"authenticator application in addition to your usual password. We recommend "
"enabling two-factor authentication for an additional layer of protection."
msgstr "除常用密码外，双重身份验证 (2FA) 还使用验证程序来验证您的身份。 我们建议启用双重身份验证以获得额外的保护。"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:199
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:199
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:211
msgid "Authenticator app"
msgstr "身份验证器应用程序"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:224
msgid "Reconfigure"
msgstr "重新配置"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:235
msgid "Recovery codes"
msgstr "恢复代码"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:242
msgid "Generate new"
msgstr "生成新的"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:257
msgid "Two-factor authentication was deactivated for your account on ##date##"
msgstr "你的账户于##date##停用了双因素身份验证"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:267
msgid "This feature is not available on your current plan. Please visit the "
msgstr "您当前的套餐不提供此功能。 请访问"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:268
msgid "Plans page"
msgstr "套餐页面"

#: jsapp/js/account/security/mfa/mfaSection.component.tsx:269
msgid " to upgrade your account."
msgstr "升级您的帐户。"

#: jsapp/js/account/security/password/passwordSection.component.tsx:14
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: jsapp/js/account/security/password/passwordSection.component.tsx:22
msgid "forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: jsapp/js/account/security/password/updatePasswordForm.component.tsx:16
msgid "This field is required."
msgstr "该字段为必填字段。"

#: jsapp/js/account/security/password/updatePasswordForm.component.tsx:69
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: jsapp/js/account/security/password/updatePasswordForm.component.tsx:85
#: jsapp/js/actions.es6:408
msgid "changed password successfully"
msgstr "修改密码成功"

#: jsapp/js/account/security/password/updatePasswordForm.component.tsx:108
#: jsapp/js/actions.es6:411 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:86
msgid "failed to change password"
msgstr "修改密码失败"

#: jsapp/js/account/security/password/updatePasswordForm.component.tsx:135
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: jsapp/js/account/security/sso/ssoSection.component.tsx:33
msgid "Single-Sign On"
msgstr "单一登入"

#: jsapp/js/account/security/sso/ssoSection.component.tsx:39
msgid ""
"Connect your KoboToolbox account with your organization's identity provider "
"for single-sign on (SSO). Afterwards, you will only be able to sign in via "
"SSO unless you disable this setting here. This will also update your email "
"address in case your current address is different."
msgstr "将您的 KoboToolbox 帐户与您组织的身份提供商连接以进行单点登录 (SSO)。 此后，除非您在此处禁用此设置，您将只能通过 SSO 登录。如果与您当前的邮箱不同，这也会更新您的邮箱地址。"

#: jsapp/js/account/security/sso/ssoSection.component.tsx:46
msgid "Already connected"
msgstr "已经连接"

#: jsapp/js/account/security/sso/ssoSection.component.tsx:75
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:69
msgid "##start_date## to ##end_date##"
msgstr "##start_date##  到 ##end_date##"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:120
msgid "Your account total use"
msgstr "您的帐户总使用量"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:123
msgid "Last update: ##LAST_UPDATE_TIME##"
msgstr "最后更新：##LAST_UPDATE_TIME##"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:136
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:303
msgid "Submissions"
msgstr "提交物"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:147
msgid "Storage"
msgstr "存储空间"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:148
msgid "per account"
msgstr "每个帐户"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:154
#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:321
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:161
msgid "Transcription minutes"
msgstr "转录分钟"

#: jsapp/js/account/usage.component.tsx:174
msgid "Translation characters"
msgstr "翻译字符"

#: jsapp/js/actions.es6:90 jsapp/js/actions.es6:96
msgid "Failed to update permissions"
msgstr "更新权限失败"

#: jsapp/js/actions.es6:93
msgid "Failed to remove permissions"
msgstr "移除权限失败"

#: jsapp/js/actions.es6:159
msgid "successfully updated"
msgstr "更新成功"

#: jsapp/js/actions.es6:199
msgid "please check your connection and try again."
msgstr "请检查网络连接并重试。"

#: jsapp/js/actions.es6:202 jsapp/js/actions.es6:212
msgid "if this problem persists, contact help@kobotoolbox.org"
msgstr "若此问题持续出现，请联系help@kobotoolbox.org"

#: jsapp/js/actions.es6:210
msgid "your form id was not valid:"
msgstr "你的表单用户账号无效："

#: jsapp/js/actions.es6:216
msgid "your form cannot be deployed because it contains errors:"
msgstr "你的表单含有错误，无法部署："

#: jsapp/js/actions.es6:220
msgid "unable to deploy"
msgstr "无法部署"

#: jsapp/js/actions.es6:235
msgid "Project unarchived successfully"
msgstr "项目取消归档成功"

#: jsapp/js/actions.es6:237
msgid "Project archived successfully"
msgstr "项目归档成功"

#: jsapp/js/actions.es6:351
msgid "Unable to delete asset!"
msgstr "无法删除资产！"

#: jsapp/js/actions.es6:352
msgid "Error details:"
msgstr "错误详情："

#: jsapp/js/actions.es6:368
msgid "Could not create project!"
msgstr "无法创建项目！"

#: jsapp/js/actions.es6:422
msgid "failed to load API token"
msgstr "加载API令牌失败"

#: jsapp/js/actions.es6:452
msgid "submission deleted"
msgstr "已删除提交物"

#: jsapp/js/actions.es6:457
msgid "failed to delete submission"
msgstr "删除提交失败"

#: jsapp/js/actions.es6:465
msgid "Successfully duplicated submission"
msgstr "复制提交成功"

#: jsapp/js/actions.es6:470
msgid "Failed to duplicate submission"
msgstr "复制提交失败"

#: jsapp/js/actions.es6:508
msgid "REST Service added successfully"
msgstr "REST服务添加成功"

#: jsapp/js/actions.es6:511
msgid "Failed adding REST Service"
msgstr "REST服务添加失败"

#: jsapp/js/actions.es6:531
msgid "REST Service updated successfully"
msgstr "REST服务更新成功"

#: jsapp/js/actions.es6:534
msgid "Failed saving REST Service"
msgstr "REST服务储存失败"

#: jsapp/js/actions.es6:554
msgid "REST Service deleted permanently"
msgstr "REST服务已永久删除"

#: jsapp/js/actions.es6:557
msgid "Could not delete REST Service"
msgstr "无法删除REST服务"

#: jsapp/js/actions.es6:593
msgid "Submission retry requested successfully"
msgstr "提交重试请求成功"

#: jsapp/js/actions.es6:596
msgid "Submission retry request failed"
msgstr "提交重试请求失败"

#: jsapp/js/actions.es6:619
msgid "Retrying all submissions failed"
msgstr "重试所有失败的提交"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:36
msgid "Failed to attach to source"
msgstr "连接源头失败"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:46
msgid "Failed to detach from source"
msgstr "从源头分离失败"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:56
msgid "Failed to patch source"
msgstr "修补源头失败"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:102
msgid "Failed to retrieve sharing enabled assets"
msgstr "检索共享启用的资产失败"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:117
msgid "Failed to toggle sharing"
msgstr "切换共享失败"

#: jsapp/js/actions/dataShareActions.es6:126
msgid "Failed to update column filters"
msgstr "更新列过滤器失败"

#: jsapp/js/actions/exportsActions.es6:52
msgid "Failed to create export"
msgstr "创建导出失败"

#: jsapp/js/actions/exportsActions.es6:65
msgid "Failed to delete export"
msgstr "删除导出失败"

#: jsapp/js/actions/exportsActions.es6:106
msgid "Failed to update export setting"
msgstr "更新导出设置失败"

#: jsapp/js/actions/exportsActions.es6:123
msgid "Failed to create export setting"
msgstr "创建导出设置失败"

#: jsapp/js/actions/exportsActions.es6:136
msgid "Failed to delete export setting"
msgstr "删除导出设置失败"

#: jsapp/js/actions/library.es6:196
msgid "Successfully removed from collection"
msgstr "成功从数据集中移除"

#: jsapp/js/actions/library.es6:198
msgid "Successfully moved to collection"
msgstr "成功移至数据集"

#: jsapp/js/actions/library.es6:202
msgid "Move to collection failed"
msgstr "转移至集合失败"

#: jsapp/js/actions/library.es6:207
msgid "Failed to get the results"
msgstr "获取结果失败"

#: jsapp/js/actions/mediaActions.es6:28
msgid "Could not upload your media"
msgstr "无法上传你的媒体档案"

#: jsapp/js/actions/mediaActions.es6:37
msgid "Something went wrong with getting your media"
msgstr "在获取你的媒体时出了点问题"

#: jsapp/js/actions/mediaActions.es6:48
msgid "Successfully deleted media"
msgstr "删除媒体成功"

#: jsapp/js/actions/mediaActions.es6:52
msgid "Failed to delete media!"
msgstr "删除媒体失败!"

#: jsapp/js/actions/mfaActions.ts:50 jsapp/js/actions/mfaActions.ts:75
msgid "An error occured"
msgstr "出现错误"

#: jsapp/js/actions/mfaActions.ts:100
msgid "An error occurred while checking subscription status"
msgstr "检查订阅状态时出错"

#: jsapp/js/actions/mfaActions.ts:117 jsapp/js/actions/mfaActions.ts:135
#: jsapp/js/actions/mfaActions.ts:153
msgid "Incorrect token or something went wrong"
msgstr "令牌不正确或出现了错误"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:75
msgid "Failed to get submissions uuids."
msgstr "获取UUIDs提交失败"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:111
msgid "Failed to get submission."
msgstr "获取提交失败"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:120 jsapp/js/actions/submissions.es6:129
msgid "Failed to update submissions."
msgstr "更新提交物失败。"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:145
msgid "Failed to update some submissions values."
msgstr "更新某些提交值失败。"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:149
msgid "Failed to update submissions values."
msgstr "更新提交值失败。"

#: jsapp/js/actions/submissions.es6:158
msgid "Failed to delete submissions."
msgstr "删除提交物失败。"

#: jsapp/js/alertify.ts:164
msgid "Delete?"
msgstr "要删除吗？"

#: jsapp/js/alertify.ts:165 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:129
#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:132
#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:153
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:417
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:540
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:229
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:153
#: jsapp/js/components/reports/customReportForm.es6:83
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:157
#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:221
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:410
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:429
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActionsEmpty.tsx:44
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: jsapp/js/alertify.ts:166
msgid "This action is not reversible"
msgstr "此操作不可逆"

#: jsapp/js/alertify.ts:174 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:133
#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:164 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:202
#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:251 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:326
#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:424 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:484
#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:82
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:276
#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:265
#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:153
#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:237
#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:115
#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:59
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:229
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:153
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:157
#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:84
#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:141
#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:521
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:267
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:410
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:429 jsapp/js/mixins.tsx:138
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: jsapp/js/api.ts:54 jsapp/js/components/reports/reports.js:466
msgid "An error occurred"
msgstr "出现错误"

#: jsapp/js/api.ts:61
msgid "Your connection is offline"
msgstr "您已离线"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:67
msgid "##ASSET_TYPE## deleted permanently"
msgstr "永久删除##ASSET_TYPE##"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:83
msgid "You are about to permanently delete this item from your library."
msgstr "你即将从库里永久删除该项目。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:86
msgid "You are about to permanently delete this draft."
msgstr "你即将永久删除该草稿。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:89
msgid "You are about to permanently delete this form."
msgstr "你即将永久删除该表单。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:93
msgid "All data gathered for this form will be deleted."
msgstr "为该表单收集的所有数据将被删除。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:98
msgid "The form associated with this project will be deleted."
msgstr "与该项目相关的表单将被删除。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:103
msgid ""
"I understand that if I delete this project I will not be able to recover it."
msgstr "我明白，如果我删除这个项目，我将无法恢复它。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:159
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1035
msgid "Archive Project"
msgstr "将项目存档"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:160
msgid "Are you sure you want to archive this project?"
msgstr "你确定要将这个项目存档吗？"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:162
msgid "Your form will not accept submissions while it is archived."
msgstr "你的表单在存档期间将不接受任何提交。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:164
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:200
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1025
msgid "Unarchive Project"
msgstr "取消项目存档"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:201
msgid "Are you sure you want to unarchive this project?"
msgstr "你确定要取消这个项目的存档吗？"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:202
msgid "Unarchive"
msgstr "取消存档"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:240 jsapp/js/mixins.tsx:129
msgid "Clone of"
msgstr "克隆"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:246 jsapp/js/mixins.tsx:133
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:248 jsapp/js/mixins.tsx:135
msgid ""
"Enter the name of the cloned ##ASSET_TYPE##. Leave empty to keep the "
"original name."
msgstr "输入克隆##ASSET_TYPE##的名称。留空以保留原始名称。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:251 jsapp/js/assetQuickActions.tsx:484
#: jsapp/js/mixins.tsx:138
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:254
msgid "Cloning..."
msgstr "克隆过程中..."

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:291
msgid "cloned ##ASSET_TYPE## created"
msgstr "克隆 ##ASSET_TYPE## 创建"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:326
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:202
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:333
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:527
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1010
msgid "Please wait…"
msgstr "请稍候..."

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:364
msgid "Failed to create new asset!"
msgstr "创建新资产失败！"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:385
msgid "Create new template from this project"
msgstr "从此项目创建新模板"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:386
msgid "Enter the name of the new template."
msgstr "输入新模板的名称。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:396
msgid "Create new project from this template"
msgstr "从此模板创建新项目"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:397
msgid "Enter the name of the new project."
msgstr "输入新项目的名称。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:422
msgid "Remove shared form"
msgstr "移除共享表单"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:423
msgid "Are you sure you want to remove this shared form?"
msgstr "你确定要移除这个共享表单吗？"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:424
#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:59
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:446
msgid "deploying to kobocat..."
msgstr "部署至kobocat…"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:451
msgid "deployed form"
msgstr "已部署表单"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:471
msgid "Overwrite existing deployment"
msgstr "重写现有的部署"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:477
msgid ""
"This form has already been deployed. Are you sure you want overwrite the "
"existing deployment?"
msgstr "该表格已经部署。 您确定要覆盖现有部署吗？"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:481 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:96
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作是不能撤销的。"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:488
msgid "Deploying..."
msgstr "正在部署…"

#: jsapp/js/assetQuickActions.tsx:491
msgid "redeployed form"
msgstr "重新部署表单"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:65 jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:97
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTableRow.tsx:47
msgid "me"
msgstr "我"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:184 jsapp/js/components/reports/reports.js:112
#: jsapp/js/components/reports/reports.js:194
msgid "untitled"
msgstr "无标题"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:242
#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:142
msgid "Unlabelled"
msgstr "未标记"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:683
msgid "Name, organization and sector are required to make collection public."
msgstr "需要有姓名、组织和部门才能公开集合。"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:686
msgid "Empty collection is not allowed to be made public."
msgstr "空集集合不得公开。"

#: jsapp/js/assetUtils.ts:689
msgid "Only collections are allowed to be made public!"
msgstr "只有集合被允许公开！"

#: jsapp/js/components/RESTServices.es6:15
#: jsapp/js/components/formSubScreens.js:117
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectDownloads.es6:56
#: jsapp/js/components/reports/reports.js:490
#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:928
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServiceLogs.es6:53
#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:108
msgid "Could not load REST Service"
msgstr "无法加载REST服务"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServiceLogs.es6:72
#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServiceLogs.es6:93
msgid "Could not load REST Service logs"
msgstr "无法加载REST服务日志"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServiceLogs.es6:170
msgid "Submission Failure Detail (##id##)"
msgstr "提交失败详情（##id##）"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:21
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:25
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:32
msgid "No Authorization"
msgstr "未经授权"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:36
msgid "Basic Authorization"
msgstr "基本授权"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:235
msgid "Name required"
msgstr "名称必填"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:239
msgid "URL required"
msgstr "URL必填"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:249
msgid "Please enter both name and url of your service."
msgstr "请输入你的服务名称和url。"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:334
msgid "Custom HTTP Headers"
msgstr "自定义HTTP标题"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesForm.es6:342
#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:51
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:221
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:49
msgid "Could not load REST Services"
msgstr "无法加载REST服务"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:75
msgid "Are you sure you want to delete ##target?"
msgstr "你确定要删除##目标吗？"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:77
msgid "You are about to delete ##target. This action cannot be undone."
msgstr "你即将删除##目标。此操作不能被撤销。"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:82
#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:237
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:114
msgid "Register a New Service"
msgstr "注册新服务"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:126
msgid "This project doesn't have any REST Services yet!"
msgstr "该项目尚未添加任何REST服务！"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:130
msgid ""
"You can use REST Services to automatically post submissions to a third-party"
" application."
msgstr "你可以使用REST服务以自动将提交内容发布到第三方应用程序。"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:132
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:153
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:147
msgid "REST Services: ##number##"
msgstr "REST服务：##number##"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:156
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:162
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:163
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:164
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: jsapp/js/components/RESTServices/RESTServicesList.es6:165
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetActionButtons.tsx:256
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetActionButtons.tsx:287
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetActionButtons.tsx:294
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:172
msgid "Replace form"
msgstr "替换表单"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetActionButtons.tsx:301
msgid "Manage translations"
msgstr "管理翻译"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetActionButtons.tsx:308
msgid "Create template"
msgstr "建立模板"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTable.tsx:195
#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:90
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:103
#: jsapp/js/components/templatesList.es6:77
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:39
#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:345
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:275
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:45
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:66
msgid "Last Modified"
msgstr "最后更改"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:57
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:97
msgid "Items"
msgstr "项"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:65
#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:96
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:73
#: jsapp/js/components/templatesList.es6:71
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:177
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:71
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:77
#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:158
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:132
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:289
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: jsapp/js/components/assetsTable/assetsTableConstants.ts:84
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:246
msgid "Primary Sector"
msgstr "主要领域"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:35
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:40
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:43
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:47
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:49
msgid "Submission Record"
msgstr "提交记录"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:43
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:49
msgid "of"
msgstr "中的"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:92
msgid "Sharing Permissions"
msgstr "共享权限"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:98
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:256
msgid "Uploading XLS file"
msgstr "正在上传XLS文件"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:99
#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:257
msgid "Uploading: "
msgstr "上传中:"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:108
msgid "Create Library Item"
msgstr "创建库项"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:112
msgid "Template details"
msgstr "模板详情"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:116
msgid "Collection details"
msgstr "集合详情"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:120
msgid "Edit tags"
msgstr "编辑标签"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:124
msgid "Upload file"
msgstr "上传档案"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:137
msgid "Form Preview"
msgstr "表单预览"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:152
msgid "Edit REST Service"
msgstr "编辑REST服务"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:154
msgid "New REST Service"
msgstr "新建REST服务"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:163
msgid "Table display options"
msgstr "表格显示选项"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:167
msgid "Manage Languages"
msgstr "管理语言"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:172
msgid "Translations Table"
msgstr "翻译表"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:178
msgid "Manage Form Encryption"
msgstr "管理表单加密"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:276
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:289
msgid "Close Translations Table?"
msgstr "关闭翻译表?"

#: jsapp/js/components/bigModal/bigModal.es6:290
msgid "You will lose all unsaved changes."
msgstr "你将失去所有未保存的更改。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:131
msgid "Incorrect token"
msgstr "令牌不正确"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:143
msgid "Could not generate secret key"
msgstr "无法生成密钥"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:236
msgid "Scan QR code and enter the ##number##-digit token from the application"
msgstr "扫描二维码并输入源于应用程序的##number##-位数数字令牌"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:250
msgid ""
"After scanning the QR code image, the authenticator app will display a "
"##number##-digit code that you can enter below."
msgstr "扫描二维码图像后，身份验证器应用程序将显示一个##number##-位数代码，你可以在下方输入。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:263
msgid "No QR code?"
msgstr "没有二维码？"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:272
msgid "Enter key manually"
msgstr "手动输入密钥"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:284
#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:403
#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:457
#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:508
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:91
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:476
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:485
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:302
msgid ""
"The following recovery codes will help you access your account in case your "
"authenticator app fails. These codes are unique and will not be stored in "
"your Kobo account. This is your only opportunity to save them. Please "
"download the file and keep it somewhere safe."
msgstr "如果您的身份验证程序出现故障，以下恢复代码将帮助您访问您的帐户。 这些代码是唯一的，并且不会存储在您的 Kobo 帐户中。 这是你存储他们的唯一机会。 请下载该文件并将其保存在安全的地方。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:329
msgid "Download codes"
msgstr "下载代码"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:340
msgid "I saved my codes"
msgstr "我已保存代码"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:360
msgid ""
"Enter this key into your authenticator app to generate a ##number##-digit "
"token"
msgstr "将此密钥输入你的身份验证器应用程序中，以生成一个##number##-位数的数字令牌"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:373
msgid ""
"Once your authenticator app is set up, generate a ##number##-digit token and"
" enter it in the field below."
msgstr "一旦你的身份验证器应用程序完成设置，将可生成一个##number##-位数的数字令牌，请在下方的字段输入此令牌。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:391
msgid "Take me back to QR code"
msgstr "返回二维码"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:421
msgid ""
"Please enter your ##number##-digit authenticator token to regenerate your "
"backup codes."
msgstr "请输入你的##number##-位数身份验证器令牌以重新生成你的备份代码。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:425
msgid ""
"Please enter your ##number##-digit authenticator token to deactivate two-"
"factor authentication."
msgstr "请输入你的##number##-位数身份验证器令牌以停用双因素身份验证。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:445
msgid "Problems with your token?"
msgstr "你的令牌出现问题？"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:482
msgid ""
"Please note that generating new recovery codes will invalidate any "
"previously generated codes."
msgstr "请注意，生成新的恢复代码将使之前生成的任何代码失效。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:486
msgid ""
"Please note that in order to reconfigure two-factor authentication (2FA), "
"the previous set up will first be deleted. Tokens or recovery codes from the"
" previous set up will not be valid anymore."
msgstr "请注意，为了重新配置双因素身份验证（2FA）, 之前的设置将首先被删除。之前设置的令牌或恢复代码将不再有效。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:494
msgid ""
"Once your current 2FA has been deactivated, you'll be prompted to configure "
"it again. If you cannot complete the process, 2FA will remain disabled for "
"your account. In this case, you can enable it again at any time through the "
"usual process."
msgstr "停用当前的 2FA 后，系统将提示您重新配置。 如果您无法完成该过程，您的帐户的 2FA 将保持禁用状态。 在这种情况下，您可以随时通过常规流程再次启用它。"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:523
msgid "Issues with the token"
msgstr "令牌问题"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:535
#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:435
#: jsapp/js/components/modalForms/modalHelpers.es6:14
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1086
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:350
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:452
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: jsapp/js/components/bigModal/mfaModals.tsx:548
#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:102
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: jsapp/js/components/common/assetName.tsx:32
msgid "and one other question"
msgstr "以及另一个问题"

#: jsapp/js/components/common/assetName.tsx:34
msgid "and ## other questions"
msgstr "以及另##个问题"

#: jsapp/js/components/common/assetStatusBadge.tsx:20
msgid "archived"
msgstr "已归档"

#: jsapp/js/components/common/assetStatusBadge.tsx:29
msgid "deployed"
msgstr "已部署"

#: jsapp/js/components/common/assetStatusBadge.tsx:38
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: jsapp/js/components/common/audioPlayer.tsx:164
#: jsapp/js/components/common/miniAudioPlayer.tsx:216
msgid "Could not load media file"
msgstr "无法加载媒体文件"

#: jsapp/js/components/common/koboSelect.tsx:112
#: jsapp/js/components/common/wrappedSelect.tsx:40
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:573
msgid "Select…"
msgstr "选择…"

#: jsapp/js/components/common/koboSelect.tsx:307
msgid "No options found"
msgstr "未发现任何选项"

#: jsapp/js/components/common/koboTagsInput.tsx:7
msgid "Type and confirm with ENTER"
msgstr "输入并按ENTER键确认"

#: jsapp/js/components/common/loadingSpinner.tsx:23
msgid "loading…"
msgstr "加载中..."

#: jsapp/js/components/common/modal.es6:72
#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingHeader.tsx:296
#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:128
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:130
msgid "Please check file name"
msgstr "请检查文件名称"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:229
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActionsEmpty.tsx:5
msgid "No project selected"
msgstr "未选择项目"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:239
msgid "Field is empty"
msgstr "该字段为空"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:263
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私声明"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:264
msgid ""
"This will attach the full dataset from \"##ASSET_NAME##\" as a background "
"XML file to this form. While not easily visible, it is technically possible "
"for anyone entering data to your form to retrieve and view this dataset. Do "
"not use this feature if \"##ASSET_NAME##\" includes sensitive data."
msgstr "这将把来自\"##ASSET_NAME##\"的完整数据集作为一个背景XML文件附加到这个表单上。虽然不易看到，但任何输入数据到你的表单的人理论上都可以检索和查看此数据集。如果\"##ASSET_NAME##\"包括敏感数据，请不要使用此功能。"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:265
msgid "Acknowledge and continue"
msgstr "确认并继续"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:365
msgid "Select a different project to import data from"
msgstr "选择另一个项目以导入数据"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:371
msgid "No projects to connect"
msgstr "没有要连接的项目"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:394
msgid "Data sharing enabled"
msgstr "启用数据共享"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:402
msgid "Select specific questions to share"
msgstr "选择要共享的具体问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:409
msgid "Select any questions you want to share in the right side table"
msgstr "在右侧表格中选择你想共享的任何问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:411
msgid "Updating shared questions"
msgstr "正在更新共享问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:431
msgid "Data sharing disabled"
msgstr "禁用数据共享"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:448
msgid "Give a unique name to the import"
msgstr "给导入的文件起一个独特的名称"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:458
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:88
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:256
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:277
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:464
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:468
msgid "Loading imported projects"
msgstr "正在加载导入项目"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:474
msgid "No data imported"
msgstr "没有导入任何数据"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:536
msgid "Share data with other project forms"
msgstr "与其他项目表单共享数据"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:542
msgid ""
"Enable data sharing to allow other forms to import and use dynamic data from"
" this project. Learn more about dynamic data attachments"
msgstr "启用数据共享，以允许其他表单从该项目导入和使用动态数据。在此多加了解关于动态数据附件的信息"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:551
#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:577
msgid "here"
msgstr "在此了解关于动态数据附件的详细信息"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:562
msgid "Import other project data"
msgstr "导入其他项目数据"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/connectProjects.es6:568
msgid ""
"Connect with other project(s) to import dynamic data from them into this "
"project. Learn more about dynamic data attachments"
msgstr "与其他项目连接，以将他们的动态数据导入此项目。在此多加了解关于动态数据附件的信息"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:86
msgid "Import data from ##SOURCE_NAME##"
msgstr "从##SOURCE_NAME##导入数据"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:190
msgid ""
"You are about to import ##SOURCE_NAME##. Select or deselect in the list "
"below to narrow down the number of questions to import."
msgstr "你即将导入##SOURCE_NAME##。 在下面的列表中选择或取消选择，以缩小要导入的问题数量。"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:195
msgid "Select below the questions you want to import"
msgstr "在下面选择你想导入的问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:203
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:678
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:207
msgid "|"
msgstr "|"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:214
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:691
msgid "Deselect all"
msgstr "取消全选"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:221
msgid "Loading imported questions"
msgstr "正在加载导入的问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:232
msgid "Updating imported questions"
msgstr "正在更新导入的问题"

#: jsapp/js/components/dataAttachments/dataAttachmentColumnsForm.es6:242
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: jsapp/js/components/drawer.es6:71
#: jsapp/js/components/library/librarySidebar.es6:67
msgid "new"
msgstr "新"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:49
msgid "All questions"
msgstr "所有问题"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:118
msgid "Image Gallery"
msgstr "图库"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:126
#: jsapp/js/components/reports/reports.js:392
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:131
msgid "From"
msgstr "从"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:143
msgid "Between"
msgstr "之间"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:152
msgid "and"
msgstr "和"

#: jsapp/js/components/formGallery/formGallery.component.tsx:185
msgid "Load more"
msgstr "载入更多"

#: jsapp/js/components/formLanding.js:70
msgid "undeployed"
msgstr "未部署"

#: jsapp/js/components/formNotFound.js:11
msgid "path not found / recognized"
msgstr "路径未找到 / 未识别"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:65
msgid "Project information"
msgstr "项目信息"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:74
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:80
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:231
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:151
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:84
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:167
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:107
#: jsapp/js/components/templatesList.es6:74
msgid "Last modified"
msgstr "最后更改"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:113
msgid "Last deployed"
msgstr "最后部署"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:122
msgid "Latest submission"
msgstr "最新提交"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:135
#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:118
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:263
msgid "Sector"
msgstr "领域"

#: jsapp/js/components/formSummaryProjectInfo.tsx:145
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:275
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:18
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:23
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:120
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:28
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:33
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:38
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:96
msgid "General"
msgstr "一般"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:108
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:121
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:134
msgid "Connect Projects"
msgstr "连接项目"

#: jsapp/js/components/formViewSideTabs.es6:156
msgid "REST Services"
msgstr "REST服务"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:47
msgid "Please refresh the page"
msgstr "请刷新页面"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:110
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:120
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:125
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:138
#: jsapp/js/components/map.es6:847
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:283
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: jsapp/js/components/header/accountMenu.tsx:147
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: jsapp/js/components/header/headerTitleEditor.tsx:54
msgid "Please enter a title for your ##type##"
msgstr "请为你的##type##输入一个标题"

#: jsapp/js/components/header/headerTitleEditor.tsx:99
msgid "untitled ##type##"
msgstr "无标题##type##"

#: jsapp/js/components/header/headerTitleEditor.tsx:103
msgid "untitled collection"
msgstr "无标题集合"

#: jsapp/js/components/header/headerTitleEditor.tsx:106
msgid "project title"
msgstr "项目名称"

#: jsapp/js/components/header/mainHeader.component.tsx:71
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: jsapp/js/components/header/mainHeader.component.tsx:99
msgid "Search My Library"
msgstr "搜索我的库"

#: jsapp/js/components/header/mainHeader.component.tsx:101
msgid "Search Public Collections"
msgstr "搜索公共集合"

#: jsapp/js/components/header/mainHeader.component.tsx:130
#: jsapp/js/components/header/searchBox.tsx:80
msgid "Search…"
msgstr "搜索…"

#: jsapp/js/components/header/mainHeader.component.tsx:149
msgid "submissions"
msgstr "提交物"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:324
msgid "original"
msgstr "原本"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:343
#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:42
#: jsapp/js/components/submissions/tableUtils.ts:72
msgid "translation"
msgstr "翻译"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:358
msgid "Search for a language"
msgstr "搜索语言"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:414
msgid "Sorry, didn't find any language…"
msgstr "对不起，没有找到任何语言…"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:427
msgid "I cannot find my language"
msgstr "找不到我的语言"

#: jsapp/js/components/languages/languageSelector.tsx:439
msgid "Please select the language"
msgstr "请选择语言"

#: jsapp/js/components/library/assetBreadcrumbs.tsx:91
msgid "Parent Collection"
msgstr "父集"

#: jsapp/js/components/library/assetContentSummary.es6:77
msgid "This ##asset_type## is empty."
msgstr "##asset_type##为空。"

#: jsapp/js/components/library/assetContentSummary.es6:92
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: jsapp/js/components/library/assetContentSummary.es6:92
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:48
msgid "Failed to get owner data."
msgstr "获取所有者数据失败。"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:60
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:87
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:271
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:111
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:240
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:125
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:257
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:165
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:141
msgid "Hide full details"
msgstr "隐藏全部详情"

#: jsapp/js/components/library/assetInfoBox.es6:141
msgid "Show full details"
msgstr "显示全部详情"

#: jsapp/js/components/library/assetPublicButton.es6:45
msgid "Failed to change asset public status."
msgstr "更改资产公开状态失败。"

#: jsapp/js/components/library/assetPublicButton.es6:93
msgid "Make public"
msgstr "设为公开"

#: jsapp/js/components/library/assetPublicButton.es6:103
msgid "Make private"
msgstr "设为私密"

#: jsapp/js/components/library/libraryConstants.ts:3
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: jsapp/js/components/library/libraryConstants.ts:7
#: jsapp/js/components/library/librarySidebar.es6:79
#: jsapp/js/components/library/myLibraryRoute.js:97
msgid "My Library"
msgstr "我的库"

#: jsapp/js/components/library/libraryConstants.ts:11
#: jsapp/js/components/library/librarySidebar.es6:92
#: jsapp/js/components/library/publicCollectionsRoute.js:64
msgid "Public Collections"
msgstr "公共集合"

#: jsapp/js/components/library/myLibraryRoute.js:83
msgid "Your search returned no results."
msgstr "你的搜索没有得到任何结果。"

#: jsapp/js/components/library/myLibraryRoute.js:88
msgid ""
"Let's get started by creating your first library question, block, template "
"or collection. Click the New button to create it."
msgstr "让我们开始创建你的第一个资料库问题、块、模板或集合。点击 \"新建 \"按钮来创建它。"

#: jsapp/js/components/library/myLibraryRoute.js:90
msgid ""
"Advanced users: You can also drag and drop XLSForms here and they will be "
"uploaded and converted to library items."
msgstr "高级用户：你也可以将 XLSForms 拖放到此处，它们将被上传并转换为资料库项目。"

#: jsapp/js/components/list.es6:70
msgid "Search..."
msgstr "搜索…"

#: jsapp/js/components/list.es6:127 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:87
msgid "Tags are loading..."
msgstr "标签正在加载中..."

#: jsapp/js/components/list.es6:128
msgid "Search Tags"
msgstr "搜索标签"

#: jsapp/js/components/list.es6:129
msgid "No results found"
msgstr "未找到任何结果"

#: jsapp/js/components/list.es6:216
msgid "Select Collection Name"
msgstr "选择集合名称"

#: jsapp/js/components/list.es6:219
msgid "Collections are loading..."
msgstr "正在加载集合..."

#: jsapp/js/components/list.es6:283
msgid "assets found"
msgstr "已找到资源"

#: jsapp/js/components/list.es6:289
msgid "expand details"
msgstr "展开详情"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:33
msgid ""
"This is a fully locked template. Go to question settings to see specific "
"restrictions."
msgstr "这是一个完全锁定的模板。转到问题设置以查看具体限制。"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:36
msgid ""
"This is a partially locked template. Go to question settings to see specific"
" restrictions. Expand this notification to see form level restrictions."
msgstr "这是一个部分锁定的模板。转到问题设置以查看具体限制。展开此通知以查看表单级别的限制。"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:40
msgid ""
"This form was created using a fully locked template. This means no edits "
"were permitted by the template creator."
msgstr "此表单是使用一个完全锁定的模板创建的。这意味着模板创建者不允许进行任何编辑。"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:43
msgid ""
"This form was created using a partially locked template. Go to question "
"settings to see specific restrictions. Expand this notification to see form "
"level restrictions."
msgstr "此表单是使用一个部分锁定的模板创建的。转到问题设置以查看具体限制。展开此通知以查看表单级别的限制。"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:53
msgid "see more"
msgstr "查看更多"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:64
msgid "Locked functionalities"
msgstr "锁定的功能"

#: jsapp/js/components/locking/formLockedMessage.es6:80
msgid "Unlocked functionalities"
msgstr "未锁定的功能"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:10
msgid "Add choice to question"
msgstr "为问题添加选项"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:11
msgid "Remove choice from question"
msgstr "为问题移除选项"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:12
msgid "Edit choice labels"
msgstr "编辑选项标记"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:13
msgid "Change choice order"
msgstr "更改选项顺序"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:14
msgid "Edit choice values"
msgstr "编辑选项值"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:15
msgid "Delete question"
msgstr "删除问题"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:16
msgid "Edit question labels"
msgstr "编辑问题标记"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:17
msgid "Edit question settings"
msgstr "编辑问题设定"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:18
#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:27
msgid "Edit skip logic"
msgstr "编辑跳转逻辑"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:19
msgid "Edit validation"
msgstr "编辑验证"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:21
msgid "Delete entire group"
msgstr "删除整个群组"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:22
msgid "Edit group labels"
msgstr "编辑群组标记"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:23
msgid "Add question to group"
msgstr "为群组添加问题"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:24
msgid "Remove question from group"
msgstr "为群组移除问题"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:25
msgid "Change question order within group"
msgstr "更改群组内问题顺序"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:26
msgid "Edit group settings"
msgstr "编辑群组设定"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:28
msgid "Split group"
msgstr "拆分群组"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:30
msgid "Change form appearance"
msgstr "更改表单外观"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:31
msgid "Change form meta questions"
msgstr "更改表单元问题"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:32
msgid "Replace whole form"
msgstr "替换整个表单"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:33
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:34
msgid "Add question"
msgstr "添加问题"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:35
msgid "Change question order"
msgstr "更改问题顺序"

#: jsapp/js/components/locking/lockingConstants.es6:36
msgid "Change languages"
msgstr "更改语言"

#: jsapp/js/components/map.es6:147
msgid ""
"By default map is limited to the ##number##  most recent submissions for "
"performance reasons. Go to map settings to increase this limit."
msgstr "默认情况下，出于性能原因，地图仅限于最近提交的##number##项内容。前往地图设置以提高此限制。"

#: jsapp/js/components/map.es6:342 jsapp/js/components/map.es6:519
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:130
#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:296
msgid "Error: could not load data."
msgstr "错误：无法加载数据。"

#: jsapp/js/components/map.es6:773
msgid "Disaggregate by survey responses"
msgstr "按调查回复分类"

#: jsapp/js/components/map.es6:778
msgid "Disaggregated using:"
msgstr "分类使用："

#: jsapp/js/components/map.es6:782
msgid "No \"geopoint\" responses have been received"
msgstr "没有收到“geopoint”回复"

#: jsapp/js/components/map.es6:785
msgid ""
"The map does not show data because this form does not have a \"geopoint\" "
"field."
msgstr "地图上没有显示数据，因为此表单没有没有 \"地理点（geopoint）\"字段。"

#: jsapp/js/components/map.es6:799
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: jsapp/js/components/map.es6:807
msgid "Show as points"
msgstr "显示为点"

#: jsapp/js/components/map.es6:815
msgid "Toggle layers"
msgstr "切换图层"

#: jsapp/js/components/map.es6:822
msgid "Map display settings"
msgstr "地图显示设置"

#: jsapp/js/components/map.es6:830
msgid "Show as heatmap"
msgstr "显示为热图"

#: jsapp/js/components/mapSettings.es6:23
msgid "Marker Colors"
msgstr "记号颜色"

#: jsapp/js/components/mapSettings.es6:24
msgid "Query Limit"
msgstr "查询限制"

#: jsapp/js/components/mapSettings.es6:25
msgid "Geopoint question"
msgstr "地理点（geopoint）问题"

#: jsapp/js/components/mapSettings.es6:26
msgid "Overlays"
msgstr "覆盖层"

#: jsapp/js/components/metadataEditor.es6:149
msgid "Audit settings"
msgstr "审计设置"

#: jsapp/js/components/metadataEditor.es6:167
msgid "Background audio"
msgstr "后台音频"

#: jsapp/js/components/modalForms/assetTagsForm.es6:47
msgid "Failed to update tags"
msgstr "更新标签失败"

#: jsapp/js/components/modalForms/assetTagsForm.es6:65
msgid "Updating…"
msgstr "更新中…"

#: jsapp/js/components/modalForms/assetTagsForm.es6:67
#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:151
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:21
msgid "n/d"
msgstr "n/d"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:25
msgid "Multiple responses"
msgstr "多个回复"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:80
msgid "Displaying multiple submissions (##count## selected of ##total##)"
msgstr "显示多个提交 (选中##count##个，共##total##个)"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:88
msgid "Editing \"##question##\" for ##count## submissions"
msgstr "为##count##个提交编辑“##question##”"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:207
msgid "in the help article"
msgstr "在帮助文章中"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:246
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:527
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:253
msgid "Editing responses from repeat group questions is not possible yet."
msgstr "目前尚无法编辑来自重复小组问题的回复。"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:272
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:407
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:527
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:315
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:507
#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:520
#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:211
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:333
msgid ""
"You are currently seeing multiple submissions at once. You can select "
"specific questions to edit or remove responses in bulk. If you want to edit "
"only one submission, click on the desired submission on the navigation menu "
"on the top-left corner of this table, or go back to the general table view. "
"You can learn more about bulk actions"
msgstr "你目前一次看到多个提交。你可以选择特定问题来批量编辑或删除回复。如果你只想编辑一个提交，请在该表单左上角的导航菜单上点击所需的提交，或返回到一般表格视图。你可以了解有关批量操作的更多信息"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:338
msgid "Updated responses"
msgstr "最新的回复"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:349
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:353
msgid "Response"
msgstr "回复"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:357
#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:584
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:368
#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:376
msgid "Type to filter"
msgstr "筛选类型"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:396
msgid "Discard Changes"
msgstr "摒弃更改"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:405
msgid "Confirm & close"
msgstr "确认和关闭"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:416
msgid ""
"You are about to edit responses for one or multiple submissions at once. Use"
" the XML syntax in the text box below. You can also select one of the "
"existing responses from the table of responses. Learn more about how to edit"
" specific responses for one or multiple submissions"
msgstr "你即将一次编辑一个或多个提交的回复。请使用下方的文本框中的XML语法。你也可以从回复表中选择一个现有的回复。详细了解如何编辑一个或多个提交的特定回复"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:443
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:197
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1012
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:374
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:476
#: jsapp/js/components/reports/customReportForm.es6:87
#: jsapp/js/components/reports/questionGraphSettings.es6:153
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:190
#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:126
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:487
msgid "Type new response for selected submissions"
msgstr "为选定的提交输入新的回复"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:541
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:578
msgid "Response value"
msgstr "回复值"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:580
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:77
msgid "Frequency"
msgstr "频数"

#: jsapp/js/components/modalForms/bulkEditSubmissionsForm.es6:582
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:77
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: jsapp/js/components/modalForms/encryptForm.es6:121
msgid "Submission URL"
msgstr "提交URL"

#: jsapp/js/components/modalForms/encryptForm.es6:131
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: jsapp/js/components/modalForms/encryptForm.es6:145
msgid "Set encryption"
msgstr "设置加密"

#: jsapp/js/components/modalForms/encryptForm.es6:152
msgid "Remove encryption"
msgstr "移除加密"

#: jsapp/js/components/modalForms/encryptForm.es6:154
msgid "Learn more about encrypting forms"
msgstr "了解更多关于加密表单的信息"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:147
msgid "URL is empty!"
msgstr "URL是空的!"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:212
msgid "You must redeploy this form to see media changes."
msgstr "你必须重新部署这个表单才能看到媒体的更改。"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:218
msgid "Attach files"
msgstr "附加文件"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:230
msgid "Learn more about form media"
msgstr "了解更多关于表单媒体的信息"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:251
msgid "Drag and drop files here"
msgstr "将文件拖放到此处"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:253
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:23
msgid "or"
msgstr "或者"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:253
msgid "click here to browse"
msgstr "点击此处浏览"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:260
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryUploadForm.es6:117
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:814
msgid "Uploading file…"
msgstr "正在上传文件…"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:266
msgid "You can also add files using a URL"
msgstr "你也可以使用URL来添加文件"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:272
msgid "Paste URL here"
msgstr "在此处粘贴URL"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:282
#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:151
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:293
msgid "Attached files"
msgstr "附属文件"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:301
msgid "loading media"
msgstr "正在加载媒体"

#: jsapp/js/components/modalForms/formMedia.es6:308
msgid "No files uploaded yet"
msgstr "尚未上传任何文件"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:87
msgid "Name must be unique!"
msgstr "名称必须是独一无二的!"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:95
msgid "Code must be unique!"
msgstr "代码必须是独一无二的!"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:125
msgid "Default language name"
msgstr "默认语言名称"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:125
msgid "Language name"
msgstr "语言名称"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:136
msgid "Default language code"
msgstr "默认语言代码"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:136
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

#: jsapp/js/components/modalForms/languageForm.es6:151
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:96
msgid "##type## ##name## created"
msgstr "##type####name##创建"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:107
msgid "Failed to create ##type##"
msgstr "创建失败##type##"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:117
msgid "Failed to update ##type##"
msgstr "更新失败##type##"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:195
#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:25
msgid "Saving…"
msgstr "保存中…"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:200
msgid "Creating…"
msgstr "创建中…"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:222
msgid "Enter title of ##type## here"
msgstr "在此处输入##type##的标题"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryAssetForm.es6:232
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:924
msgid "Enter short description here"
msgstr "请在此输入简短介绍"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryNewItemForm.es6:83
msgid "Question Block"
msgstr "问题块"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryNewItemForm.es6:88
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryNewItemForm.es6:93
#: jsapp/js/components/modalForms/libraryUploadForm.es6:130
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryNewItemForm.es6:98
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:89
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryUploadForm.es6:80
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:796
msgid "Import an XLSForm from your computer."
msgstr "从电脑导入XLSForm。"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryUploadForm.es6:99
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:809
msgid " Drag and drop the XLSForm file here or click to browse"
msgstr " 将XLSForm文件拖放到此处或点击以浏览"

#: jsapp/js/components/modalForms/libraryUploadForm.es6:106
msgid "Choose desired type"
msgstr "选择所需类型"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:170
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1011
msgid "Create project"
msgstr "创建新项目"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:176
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:182
msgid "Choose a source"
msgstr "选择来源"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:183
msgid "Choose template"
msgstr "选择模板"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:184
msgid "Upload XLSForm"
msgstr "上传XLSForm"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:185
msgid "Import XLSForm"
msgstr "导入XLSForm"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:186
msgid "Project details"
msgstr "项目详情"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:269
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:483
msgid "Error: asset could not be created."
msgstr "错误：无法创建资产。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:508
msgid "Error: new project could not be created."
msgstr "错误：无法创建新项目。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:553
msgid "Retrieving form, please wait..."
msgstr "正在检索表单，请稍候..."

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:573
msgid "Failed to reload project after import!"
msgstr "导入后重新加载项目失败！"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:579
#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:629
#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:78
msgid "Import Failed!"
msgstr "导入失败！"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:591
msgid "Could not initialize XLSForm import!"
msgstr "无法初始化XLSForm导入！"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:623
msgid "Failed to reload project after upload!"
msgstr "上传后重新加载项目失败!"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:642
msgid "Could not import XLSForm!"
msgstr "无法导入XLSForm！"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:698
msgid "Some fields contain errors!"
msgstr "某些字段带有错误！"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:716
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:718
msgid "##count## characters left"
msgstr "剩余字符数为##count##"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:727
msgid "Use a template"
msgstr "使用模板"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:737
msgid ""
"Choose one of the options below to continue. You will be prompted to enter "
"name and other details in further steps."
msgstr "选择以下选项之一以继续。 在后续步骤中，系统将提示你输入姓名和其他信息。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:745
msgid "Build from scratch"
msgstr "从头开始构建"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:755
msgid "Upload an XLSForm"
msgstr "上传XLSForm"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:760
msgid "Import an XLSForm via URL"
msgstr "通过URL导入XLSForm"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:829
msgid "Enter a valid XLSForm URL in the field below."
msgstr "在下面的字段中输入一个有效的XLSForm URL。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:834
msgid "Having issues? See this help article."
msgstr "遇到问题？请参阅此帮助文章。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:842
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:907
msgid "Please enter a title for your project!"
msgstr "请为你的项目输入一个标题!"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:909
msgid "Enter title of project here"
msgstr "请在此输入项目标题"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:922
msgid "Please enter a description for your project"
msgstr "请输入您的项目描述"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:941
msgid "Please choose a sector"
msgstr "请选择一个领域"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:959
msgid "Please select at least one country"
msgstr "请选择至少一个国家"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:975
msgid "Please specify the operational purpose of your project"
msgstr "请具体说明你的项目的运营目的"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:988
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:165
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:989
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:167
msgid "No"
msgstr "否"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:992
msgid ""
"Please indicate whether or not your project collects personally identifiable"
" information"
msgstr "请指明你的项目是否收集个人可识别信息"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1043
msgid "Archive project to stop accepting submissions."
msgstr "存档项目以停止接受提交。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1048
msgid "Unarchive project to resume accepting submissions."
msgstr "取消存档项目以恢复接受提交。"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1061
msgid "Delete Project and Data"
msgstr "删除项目和数据"

#: jsapp/js/components/modalForms/projectSettings.es6:1104
msgid ""
"Form replacing is not available due to form's Locking Profile restrictions."
msgstr "由于表单的锁定配置文件限制，无法进行表单替换操作。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:149
msgid "Delete language?"
msgstr "删除语言？"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:151
msgid ""
"Are you sure you want to delete this language? This action is not "
"reversible."
msgstr "你确定你要删除这个语言吗？此操作是不可逆的。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:162
msgid "Translation index mismatch. Cannot delete language."
msgstr "翻译索引不匹配。无法删除语言。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:233
msgid "Change default language?"
msgstr "更改默认语言？"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:235
msgid ""
"Are you sure you would like to set ##lang## as the default language for this"
" form?"
msgstr "你确定要将##lang##设置为此表单的默认语言吗？"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:276
msgid "There is nothing to translate in this form."
msgstr "此表单中没有任何可以翻译的内容。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:289
msgid ""
"Here you can add more languages to your project, and translate the strings "
"in each of them."
msgstr "你可在此处为你的项目添加更多语言，并对每种语言中的字符串进行翻译。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:293
msgid "For the language code field, we suggest using the"
msgstr "对于语言代码字段，我们建议使用"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:298
msgid "official language code"
msgstr "官方语言代码"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:300
msgid "(e.g. \"English (en)\" or \"Rohingya (rhg)\")."
msgstr "（例如，“英语(en)”或“罗兴亚语(rhg)”）。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:311
msgid "Read more."
msgstr "阅读更多。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:320
msgid ""
"Please name your default language before adding languages and translations."
msgstr "在添加语言和翻译之前，请先标明你的默认语言。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:341
msgid "Current languages"
msgstr "当前语言"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationSettings.es6:347
msgid ""
"You have named translations in your form but the default translation is "
"unnamed. Please specifiy a default translation or make an existing one "
"default."
msgstr "你的表单中存有已命名的翻译，但默认翻译尚未标明。请指定一个默认翻译或将现有的翻译设为默认翻译。"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:24
msgid "* Save Changes"
msgstr "*保存更改"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:42
msgid "updated text"
msgstr "最新文本"

#: jsapp/js/components/modalForms/translationTable.es6:93
msgid "Original string"
msgstr "原始字符串"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:19
msgid "Use a few words, avoid common phrases"
msgstr "使用几个单词，避免使用常见短语"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:22
msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters"
msgstr "不需要符号、数字或大写字母"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:25
msgid "Add another word or two. Uncommon words are better."
msgstr "再加一两个单词。罕见生僻的单词最好。"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:28
msgid "Straight rows of keys are easy to guess"
msgstr "使用相邻的按键很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:31
msgid "Short keyboard patterns are easy to guess"
msgstr "使用简短的键盘组合很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:34
msgid "Use a longer keyboard pattern with more turns"
msgstr "使用有多一些变化且更长的键盘组合"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:37
msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess"
msgstr "像是“aaa”这样的重复字母很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:40
msgid "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\""
msgstr "像是“abcabcabc”这样的重复字母串只比“aaa”难猜一点"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:43
msgid "Avoid repeated words and characters"
msgstr "避免重复的单词和字符"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:46
msgid "Sequences like abc or 6543 are easy to guess"
msgstr "像abc或6543的词序很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:48
msgid "Avoid sequences"
msgstr "避免词序"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:49
msgid "Recent years are easy to guess"
msgstr "近年年份很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:50
msgid "Avoid recent years"
msgstr "避免近年年份"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:52
msgid "Avoid years that are associated with you"
msgstr "避免跟你有关的年份"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:54
msgid "Dates are often easy to guess"
msgstr "日期往往很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:56
msgid "Avoid dates and years that are associated with you"
msgstr "避免跟你有关的日期和年份"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:58
msgid "This is a top-10 common password"
msgstr "这是一个排名前十的常用密码"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:59
msgid "This is a top-100 common password"
msgstr "这是一个排名前100的常用密码"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:60
msgid "This is a very common password"
msgstr "这是一个非常常用的密码"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:62
msgid "This is similar to a commonly used password"
msgstr "这类似于一个常用的密码"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:64
msgid "A word by itself is easy to guess"
msgstr "单独的个别字词很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:66
msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess"
msgstr "个别名字和姓氏很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:69
msgid "Common names and surnames are easy to guess"
msgstr "常见的名字和姓氏很容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:72
msgid "Capitalization doesn't help very much"
msgstr "改为大写并没有太大的帮助"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:75
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase"
msgstr "使用全大写几乎和全小写一样容易被猜中"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:78
msgid "Reversed words aren't much harder to guess"
msgstr "颠倒的单词并不难猜"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:81
msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much"
msgstr "使用像\"@\"而不是 \"a \"这样可预测的替换方式并没有什么帮助"

#: jsapp/js/components/passwordStrength.component.tsx:89
msgid "Password strength"
msgstr "密码强度"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:56
msgid "permissions were copied successfully"
msgstr "权限复制成功"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:102
msgid ""
"You are about to copy permissions from ##source to ##target. This action "
"cannot be undone."
msgstr "你即将从##source to ##目标复制权限。此操作不能被撤销。"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:113
msgid "Are you sure you want to copy permissions?"
msgstr "你确定你要复制权限吗？"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:115
msgid "Proceed"
msgstr "继续操作"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:159
msgid "Copy team from another project"
msgstr "从另一个项目复制团队"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:168
msgid ""
"This will overwrite any existing sharing settings defined in this project."
msgstr "这将重写该项目中定义的任何现有共享设置。"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:179
msgid "Select source project…"
msgstr "选择源项目…"

#: jsapp/js/components/permissions/copyTeamPermissions.component.tsx:191
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: jsapp/js/components/permissions/publicShareSettings.component.tsx:64
msgid "Anyone can view this form"
msgstr "任何人都可以查看此表单"

#: jsapp/js/components/permissions/publicShareSettings.component.tsx:73
msgid "Anyone can view submissions made to this form"
msgstr "任何人都可以查看此表单的提交记录"

#: jsapp/js/components/permissions/publicShareSettings.component.tsx:80
msgid "Shareable link"
msgstr "可共享的链接"

#: jsapp/js/components/permissions/sharingForm.component.tsx:190
msgid ""
"Anyone can see this blank form and add submissions to it because you have "
"not set [your account] to require authentication."
msgstr "任何人都可以看到此空白表单并向其添加提交内容，因为您尚未将[您的帐户]设置为需要身份验证。"

#: jsapp/js/components/permissions/userAssetPermsEditor.component.tsx:35
msgid "Enter usernames separated by comma"
msgstr "输入以逗号分隔的用户名"

#: jsapp/js/components/permissions/userAssetPermsEditor.component.tsx:394
msgid "User not found:"
msgstr "未找到用户："

#: jsapp/js/components/permissions/userAssetPermsEditor.component.tsx:640
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: jsapp/js/components/permissions/userAssetPermsEditor.component.tsx:684
msgid "Grant permissions"
msgstr "授予权限"

#: jsapp/js/components/permissions/userAssetPermsEditor.component.tsx:684
msgid "Update permissions"
msgstr "更新权限"

#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:52
msgid "Remove permissions?"
msgstr "删除权限？"

#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:54
msgid "This action will remove all permissions for user ##username##"
msgstr "此操作将删除用户的所有权限##username##"

#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:139
msgid "##permission_label## (##username_list##)"
msgstr "##permission_label## (##username_list##)"

#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:142
msgid "##permission_label## (##username_list## and 1 other)"
msgstr "##permission_label## (##username_list## 和其他1个 )"

#: jsapp/js/components/permissions/userPermissionRow.component.tsx:146
msgid ""
"##permission_label## (##username_list## and ##hidden_username_count## "
"others)"
msgstr "##permission_label##（##username_list##和其他##hidden_username_count##人）"

#: jsapp/js/components/permissions/validatePermissions.ts:8
msgid ""
"The stored permissions are invalid. Please assign them again. If this "
"problem persists, contact help@kobotoolbox.org"
msgstr "存储的权限无效。请重新分配它们。如果这个问题持续存在，请联系 help@kobotoolbox.org"

#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:25
msgid "Asset seems to not have the processing feature enabled!"
msgstr "资源似乎没有启用处理功能！"

#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:245
msgid "Failed to get processing data."
msgstr "获取处理数据失败。"

#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:366
#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:650
msgid "Failed to set transcript."
msgstr "设置抄本失败。"

#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:413
msgid "Failed to delete transcript."
msgstr "删除抄本失败。"

#: jsapp/js/components/processing/processingActions.ts:698
msgid "Failed to delete translation."
msgstr "删除翻译本失败。"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingContent.tsx:80
msgid "Transcript"
msgstr "抄本"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingContent.tsx:97
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingContent.tsx:113
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingHeader.tsx:259
msgid "Item"
msgstr "项"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingHeader.tsx:265
msgid "of ##total_count##"
msgstr "共##total_count##"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingPreview.tsx:50
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:171
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:252
msgid "last modified ##date##"
msgstr "最后更改##date##"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingPreview.tsx:55
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:176
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:257
msgid "created ##date##"
msgstr "创建于##date##"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingRoute.tsx:115
#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingRoute.tsx:130
msgid "There is no data for this question for the current submission"
msgstr "没有跟本次提交的问题有关的数据"

#: jsapp/js/components/processing/singleProcessingStore.ts:546
#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:47
msgid "Something went wrong"
msgstr "出现问题"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:124
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:178
msgid "Discard unsaved changes?"
msgstr "要放弃未保存的更改吗？"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:125
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:352
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:179
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:454
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:326
msgid "Discard"
msgstr "摒弃"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:150
msgid "Delete transcript?"
msgstr "要删除抄本吗？"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:200
#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:225
msgid "source file"
msgstr "源文件"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:204
msgid "This ##type## does not have a transcript yet"
msgstr "这个##type##还没有抄本"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:214
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:331
msgid "begin"
msgstr "开始"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:227
msgid "Please select the original language of the ##type##"
msgstr "请选择##type##的源语言"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:243
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:359
msgid "back"
msgstr "后退"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:254
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:370
msgid "manual"
msgstr "手动"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:254
msgid "transcribe"
msgstr "转录"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:283
msgid "Automatic transcription of audio file from"
msgstr "自动转录声音文件于"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:298
msgid "Transcription provider"
msgstr "抄本提供者"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:302
msgid ""
"Automated transcription is provided by Google Cloud Platform. By using this "
"service you agree that your audio file will be sent to Google's servers for "
"the purpose of transcribing. However, it will not be stored on Google's "
"servers beyond the short period needed for completing the transcription, and"
" we do not allow Google to use the audio for improving its transcription "
"service."
msgstr "自动转录服务由 Google Cloud Platform 提供。 使用此服务即表示您同意将您的音频文件发送到 Google 的服务器以进行转录。 但是，除了完成转录所需的短暂时间外，转录内容不会存储在谷歌服务器上，并且我们不允许 Google 使用该音频来改进其转录服务。"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:317
#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:429
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:331
msgid "in progress"
msgstr "进行中"

#: jsapp/js/components/processing/transcriptTabContent.tsx:332
msgid "create transcript"
msgstr "创造抄本"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:216
msgid "Delete translation?"
msgstr "要删除翻译本吗？"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:324
msgid "This transcript does not have any translations yet"
msgstr "该抄本还没有任何翻译"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:345
msgid "Please select the language you want to translate to"
msgstr "请选择要翻译成哪一种语言"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:370
msgid "translate"
msgstr "翻译"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:399
msgid "Automatic translation of transcript to"
msgstr "自动把抄本翻译成"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:411
msgid "Translation provider"
msgstr "翻译提供者"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:415
msgid ""
"Automated translation is provided by Google Cloud Platform. By using this "
"service you agree that your transcript text will be sent to Google's servers"
" for the purpose of translation. However, it will not be stored on Google's "
"servers beyond the very short period needed for completing the translation."
msgstr "自动翻译由 Google Cloud Platform 提供。 使用此服务即表示您同意将您的转录文本发送到 Google 的服务器以进行翻译。 但是，在完成翻译所需的很短的时间内，它不会存储在谷歌的服务器上。"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:438
msgid "create translation"
msgstr "创造翻译"

#: jsapp/js/components/processing/translationsTabContent.tsx:513
msgid "new translation"
msgstr "新的翻译"

#: jsapp/js/components/processing/transxAutomaticButton.tsx:121
msgid "automatic"
msgstr "自动"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/anonymousExports.es6:143
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:804
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportTypeSelector.es6:60
msgid "Select export type"
msgstr "选择导出类型"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:4
msgid "CSV (legacy)"
msgstr "CSV (旧)"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:5
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:6
msgid "GeoJSON"
msgstr "GeoJSON"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:7
msgid "GPS coordinates (KML)"
msgstr "GPS坐标 (KML)"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:8
msgid "SPSS Labels"
msgstr "SPSS标记"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:9
msgid "XLS (legacy)"
msgstr "XLS (旧)"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:10
msgid "XLS"
msgstr "XLS"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:11
msgid "Media Attachments (ZIP)"
msgstr "媒体附件 (ZIP)"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:17
#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:79
msgid "Labels"
msgstr "标记"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:25
msgid "XML values and headers"
msgstr "XML值与标题"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:31
msgid "Separate columns"
msgstr "分开的列"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:35
msgid "Single column"
msgstr "单列"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/exportsConstants.es6:39
msgid "Single and separate columns"
msgstr "单列和分开的列"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/legacyExports.es6:46
msgid ""
"This export format will not be supported in the future. Please consider "
"using one of the other export types available."
msgstr "以后将不支持这种导出格式。请考虑使用其他可用的导出类型之一。"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:37
msgid "Latest unsaved settings"
msgstr "最新未保存的设置"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:227
msgid "Delete export settings?"
msgstr "删除导出设置？"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:228
msgid ""
"Are you sure you want to delete this settings? This action is not "
"reversible."
msgstr "你确定要删除这个设置吗？此操作是不可逆的。"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:254
#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkCheckbox.es6:60
msgid "None"
msgstr "无结果"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:537
msgid "Include fields from all ##count## versions"
msgstr "包括所有##count##版本的字段"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:550
msgid "Export ##SELECT_MANY## questions as…"
msgstr "将##SELECT_MANY##问题导出为..."

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:559
#: jsapp/js/constants.ts:326 jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:44
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:102
msgid "Select Many"
msgstr "多选"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:590
msgid "Include groups in headers"
msgstr "在标题中包括组"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:598
#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:706
msgid "Group separator"
msgstr "组分隔符"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:614
msgid "Flatten GeoJSON"
msgstr "扁平化GeoJSON"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:624
msgid "Store date and number responses as text"
msgstr "将日期和数字的回复存储为文本"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:635
msgid "Include media URLs"
msgstr "包括媒体URL"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:647
msgid "Save selection as…"
msgstr "将所选项保存为…"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:654
msgid "Name your export settings"
msgstr "命名你的导出设置"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:668
msgid "Select questions to be exported"
msgstr "选择要导出的问题"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:727
msgid "Value and header format"
msgstr "数值与标题格式"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:746
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:765
msgid "Apply saved export settings"
msgstr "应用保存的导出设置"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsCreator.es6:776
msgid "No export settings selected"
msgstr "未选择导出设置"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:151
msgid "Delete export?"
msgstr "删除导出？"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:152
msgid ""
"Are you sure you want to delete this export? This action is not reversible."
msgstr "你确定你要删除此导出吗？此操作是不可逆的。"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:178
msgid "Unknown"
msgstr "未知语言"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:218
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:224
msgid "Export Failed"
msgstr "导出失败"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:232
msgid "Processing…"
msgstr "处理中…"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:268
msgid "Exports"
msgstr "导出"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:279
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:287
msgid "Include Groups"
msgstr "包括组"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:291
msgid "Multiple Versions"
msgstr "多个版本"

#: jsapp/js/components/projectDownloads/projectExportsList.es6:303
msgid "There is nothing to download yet."
msgstr "目前没有可以下载的内容。"

#: jsapp/js/components/reports/customReportForm.es6:58
#: jsapp/js/components/reports/reportContents.es6:141
msgid "Unlabeled"
msgstr "未标记"

#: jsapp/js/components/reports/customReportForm.es6:71
#: jsapp/js/components/reports/reports.js:334
msgid "Untitled Report"
msgstr "无标题报告"

#: jsapp/js/components/reports/customReportForm.es6:76
msgid "Include the following questions:"
msgstr "包括下列问题："

#: jsapp/js/components/reports/questionGraphSettings.es6:92
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:107
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:149
msgid "Chart Type"
msgstr "图表类型"

#: jsapp/js/components/reports/questionGraphSettings.es6:92
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:107
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:157
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: jsapp/js/components/reports/questionGraphSettings.es6:146
#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideForm.es6:157
#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:121
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFieldsSelector.tsx:130
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:161
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:85
msgid "No grouping"
msgstr "未分组"

#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:110
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:165
msgid "Group By"
msgstr "分组依据"

#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:115
#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:176
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: jsapp/js/components/reports/reportStyleSettings.es6:119
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:36
msgid "Unnamed language"
msgstr "未确认语言"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:29
msgid "Mean"
msgstr "平均数"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:29
msgid "Median"
msgstr "中位数"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:29
msgid "Mode"
msgstr "众数"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:29
msgid "Standard deviation"
msgstr "标准差"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:46
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:47
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:48
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:49
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:60
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:61
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:62
#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:63
#: jsapp/js/components/submissions/submissionDataList.tsx:66
#: jsapp/js/components/submissions/submissionUtils.ts:604
#: jsapp/js/components/submissions/submissionUtils.ts:619
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: jsapp/js/components/reports/reportTable.component.tsx:77
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:143
msgid "Value"
msgstr "值"

#: jsapp/js/components/reports/reportViewItem.component.tsx:287
msgid "Type: "
msgstr "类型："

#: jsapp/js/components/reports/reportViewItem.component.tsx:287
msgid ". "
msgstr "."

#: jsapp/js/components/reports/reportViewItem.component.tsx:289
msgid "#1 out of #2 respondents answered this question. "
msgstr "#2名受访者中，有#1名回答了这个问题。"

#: jsapp/js/components/reports/reportViewItem.component.tsx:294
msgid "(# were without data.)"
msgstr "(#是没有数据的。)"

#: jsapp/js/components/reports/reportViewItem.component.tsx:310
msgid "Override Graph Style"
msgstr "覆盖图表样式"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:142
msgid ""
"Could not load grouped results via \"##\". Will attempt to load the "
"ungrouped report."
msgstr "无法通过“##”加载分组结果。将尝试加载未分组的报告。"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:206
msgid "Could not refresh report."
msgstr "无法刷新报告。"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:332
msgid "Custom Reports"
msgstr "定制报告"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:346
msgid "Default Report"
msgstr "默认报告"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:363
msgid "Untitled report"
msgstr "无标题报告"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:372
msgid "Create New Report"
msgstr "创建新报告"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:382
msgid "Edit Report Questions"
msgstr "编辑报告问题"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:401
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:542
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:411
msgid "Configure Report Style"
msgstr "配置报告样式"

#: jsapp/js/components/reports/reports.js:462
msgid "This report cannot be loaded."
msgstr "该报告无法加载。"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:84
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:40
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:89
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:43
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:97
#: jsapp/js/constants.ts:308 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:45
msgid "Line"
msgstr "线"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:115
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:44
msgid "Pie"
msgstr "饼图"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:120
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:41
msgid "Donut"
msgstr "圆环图"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:125
#: jsapp/js/constants.ts:307 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:42
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:131
msgid "Polar area"
msgstr "极地地区"

#: jsapp/js/components/reports/reportsConstants.ts:136
msgid "Radar"
msgstr "雷达"

#: jsapp/js/components/submissions/audioCell.tsx:38
#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:505
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideDropdown.es6:29
msgid "hide fields"
msgstr "隐藏字段"

#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideForm.es6:116
msgid "These settings affects the experience for all project users."
msgstr "这些设置将影响所有项目用户的使用体验。"

#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideForm.es6:122
msgid "Find a field"
msgstr "寻找字段"

#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideForm.es6:147
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: jsapp/js/components/submissions/columnsHideForm.es6:165
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFieldsSelector.tsx:138
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:169
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: jsapp/js/components/submissions/mediaCell.tsx:127
msgid "Submission ##submissionIndex## of ##submissionTotal##"
msgstr "提交##submissionTotal##份中的第##submissionIndex##份"

#: jsapp/js/components/submissions/mediaCell.tsx:152
msgid "download"
msgstr "下载"

#: jsapp/js/components/submissions/mediaCell.tsx:164
msgid "process"
msgstr "处理"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:124
msgid ""
"The submission could not be found. It may have been deleted. Submission ID: "
"##id##"
msgstr "无法找到提交物。它可能已被删除。提交ID：##id##"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:155
msgid "Delete submission?"
msgstr "删除提交？"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:156
msgid "Are you sure you want to delete this submission?"
msgstr "你确定要删除这个提交吗？"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:156
msgid "This action cannot be undone"
msgstr "此操作不能被撤销"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:297
msgid "Duplicate created"
msgstr "创建副本"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:299
msgid ""
"A duplicate of the submission record was successfully created. You can view "
"the new instance below and make changes using the action buttons below."
msgstr "已成功创建提交记录的副本。你可以在下方查看新实例，并使用下面的操作按钮进行更改。"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:302
msgid "Source submission uuid: "
msgstr "源提交uuid："

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:314
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:506
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:520
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:324
msgid "Discard duplicated submission"
msgstr "摒弃重复的提交"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:336
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:409
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:349
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:422
msgid "Validation status:"
msgstr "验证状态："

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:384
msgid ""
"Click on the button below to load the most recent data for this submission. "
msgstr "点击下方的按钮，以加载该提交物的最新数据。"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:386
msgid "Refresh submission"
msgstr "刷新提交"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:395
msgid "Background audio recording"
msgstr "后台音频录制"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:457
#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:466
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:496
msgid "Display XML names"
msgstr "显示XML名称"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:521
msgid "View"
msgstr "查看"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:534
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionModal.es6:552
msgid "Delete submission"
msgstr "删除提交"

#: jsapp/js/components/submissions/submissionUtils.ts:540
msgid "Could not find ##fileName##"
msgstr "找不到 ##fileName##"

#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:283
msgid "This project has no submitted data. Please collect some and try again."
msgstr "此项目没有任何提交数据。请收集一些数据并重新尝试。"

#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:441
msgid "results"
msgstr "结果"

#: jsapp/js/components/submissions/table.es6:552
#: jsapp/js/components/submissions/tableUtils.ts:86
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkCheckbox.es6:52
msgid "Select all results (##count##)"
msgstr "选择所有结果(##count##)"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkCheckbox.es6:56
msgid "Select visible results (##count##)"
msgstr "选择可见的结果(##count##)"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:82
msgid "Update status of selected submissions"
msgstr "更新已选定提交物的状态"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:83
msgid ""
"You have selected ## submissions. Are you sure you would like to update "
"their status? This action is irreversible."
msgstr "你选择了##提交。你确定要更新他们的状态吗？此操作是不可逆的。"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:84
msgid "Update Validation Status"
msgstr "更新验证状态"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:115
msgid ""
"You are about to permanently delete ##count## submissions. It is not "
"possible to recover deleted submissions."
msgstr "你即将永久删除##count##提交物。删除后将无法恢复。"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:139
msgid "Delete selected submissions"
msgstr "删除所选的提交"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:141
msgid "Delete selected"
msgstr "删除所选"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:168
msgid "##count## selected"
msgstr "选定##count##"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:188
msgid "Change status"
msgstr "更改状态"

#: jsapp/js/components/submissions/tableBulkOptions.es6:196
msgid "Set status: ##status##"
msgstr "设置状态：##status##"

#: jsapp/js/components/submissions/tableColumnSortDropdown.es6:84
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTableHeader.tsx:108
msgid "Sort A→Z"
msgstr "按A→Z排序"

#: jsapp/js/components/submissions/tableColumnSortDropdown.es6:88
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTableHeader.tsx:123
msgid "Sort Z→A"
msgstr "按Z→A排序"

#: jsapp/js/components/submissions/tableColumnSortDropdown.es6:115
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTableHeader.tsx:139
msgid "Hide field"
msgstr "隐藏字段"

#: jsapp/js/components/submissions/tableColumnSortDropdown.es6:124
msgid "Unfreeze field"
msgstr "解除字段冻结"

#: jsapp/js/components/submissions/tableColumnSortDropdown.es6:128
msgid "Freeze field"
msgstr "冻结字段"

#: jsapp/js/components/submissions/tableMediaPreview.es6:85
msgid "Unsupported media type: ##QUESTION_TYPE##"
msgstr "不支持的媒体类型：##QUESTION_TYPE##"

#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:53
msgid "There was an error, table settings could not be saved."
msgstr "出现错误，无法保存表格设置。"

#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:76
msgid "XML Values"
msgstr "XML值"

#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:96
msgid "Display labels or XML values?"
msgstr "显示标记或XML值？"

#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:106
msgid "Show group names in table headers"
msgstr "在表头显示组名称"

#: jsapp/js/components/submissions/tableSettings.es6:114
msgid "Show HXL tags"
msgstr "显示HXL标签"

#: jsapp/js/components/submissions/tableUtils.ts:68
msgid "transcript"
msgstr "抄本"

#: jsapp/js/components/submissions/tableUtils.ts:83
msgid "Multi-select checkboxes column"
msgstr "多选复选框列"

#: jsapp/js/components/submissions/validationStatusDropdown.es6:10
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:139
msgid "Help Resources"
msgstr "帮助资源"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:150
msgid "KoboToolbox Help Center"
msgstr "KoboToolbox 帮助中心"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:153
msgid ""
"A vast collection of user support articles and tutorials related to Kobo"
msgstr "与Kobo有关的大量用户支持文章和教程的集合"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:167
msgid "KoboToolbox Community Forum"
msgstr "KoboToolbox 社群论坛"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:170
msgid ""
"Post your questions to get answers from experienced Kobo users around the "
"world"
msgstr "发布你的问题，以获得来自世界各地经验丰富的Kobo用户的答案"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:178
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: jsapp/js/components/support/helpBubble.tsx:265
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: jsapp/js/components/templatesList.es6:60
msgid "You have no templates. Go to Library and create some."
msgstr "你没有任何模板。前往模板库去创建一些。"

#: jsapp/js/components/templatesList.es6:68
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: jsapp/js/components/usageContainer.tsx:34
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: jsapp/js/components/usageContainer.tsx:50
msgid "used out of"
msgstr "用过的"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:27
msgid "You are approaching your"
msgstr "你正在接近你的"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:28
msgid "You have reached your"
msgstr "您已达到您的"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:30
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:30
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:34
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:38
#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:62
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitBanner.component.tsx:42
#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:66
msgid "Please"
msgstr "请"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:45
msgid "You have reached your plan limit"
msgstr "您已达到套餐限额"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:51
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:54
msgid "You have reached the"
msgstr "您已达到"

#: jsapp/js/components/usageLimits/overLimitModal.component.tsx:63
msgid "included with your current plan."
msgstr "包含在您当前的套餐中。"

#: jsapp/js/constants.ts:99
msgid "Default - single page"
msgstr "默认 - 单页"

#: jsapp/js/constants.ts:100
msgid "Grid theme"
msgstr "网格主题"

#: jsapp/js/constants.ts:101
msgid "Grid theme with headings in ALL CAPS"
msgstr "标题全部大写的网格主题"

#: jsapp/js/constants.ts:102
msgid "Multiple pages"
msgstr "多页"

#: jsapp/js/constants.ts:105
msgid "Grid theme + Multiple pages"
msgstr "网格主题 + 多页"

#: jsapp/js/constants.ts:109
msgid "Grid theme + Multiple pages + headings in ALL CAPS"
msgstr "网格主题 + 多页 + 标题全部大写"

#: jsapp/js/constants.ts:128
msgid "Not approved"
msgstr "未通过批准"

#: jsapp/js/constants.ts:132
msgid "Approved"
msgstr "通过批准"

#: jsapp/js/constants.ts:136
msgid "On hold"
msgstr "批准中"

#: jsapp/js/constants.ts:170
msgid "question"
msgstr "问题"

#: jsapp/js/constants.ts:174
msgid "block"
msgstr "块"

#: jsapp/js/constants.ts:178
msgid "template"
msgstr "模板"

#: jsapp/js/constants.ts:182
msgid "project"
msgstr "项目"

#: jsapp/js/constants.ts:186
msgid "collection"
msgstr "集合"

#: jsapp/js/constants.ts:197
msgid "map layer"
msgstr "地图层"

#: jsapp/js/constants.ts:201
msgid "form media"
msgstr "表单媒体"

#: jsapp/js/constants.ts:270 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:66
msgid "Acknowledge"
msgstr "确认"

#: jsapp/js/constants.ts:274 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:62
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: jsapp/js/constants.ts:276
msgid "Barcode / QR Code"
msgstr "条形码 / 二维码"

#: jsapp/js/constants.ts:281 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:67
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: jsapp/js/constants.ts:285 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:57
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: jsapp/js/constants.ts:287 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:59
msgid "Date & time"
msgstr "日期时间"

#: jsapp/js/constants.ts:292 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:56
msgid "Decimal"
msgstr "小数点"

#: jsapp/js/constants.ts:297
msgid "External XML"
msgstr "外部XML"

#: jsapp/js/constants.ts:301
msgid "File"
msgstr "档案"

#: jsapp/js/constants.ts:303
msgid "Point"
msgstr "点"

#: jsapp/js/constants.ts:309
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: jsapp/js/constants.ts:310 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:61
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: jsapp/js/constants.ts:312 jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:52
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:55
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: jsapp/js/constants.ts:317
msgid "Question Matrix"
msgstr "问题矩阵"

#: jsapp/js/constants.ts:321 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:64
msgid "Note"
msgstr "备注显示"

#: jsapp/js/constants.ts:322
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: jsapp/js/constants.ts:323 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:69
msgid "Ranking"
msgstr "排序"

#: jsapp/js/constants.ts:324
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: jsapp/js/constants.ts:331
msgid "Select Many from File"
msgstr "从档案中多选"

#: jsapp/js/constants.ts:336 jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:40
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:101
msgid "Select One"
msgstr "单选"

#: jsapp/js/constants.ts:341
msgid "Select One from File"
msgstr "从档案中单选"

#: jsapp/js/constants.ts:345 jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:48
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:54
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: jsapp/js/constants.ts:346 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:58
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: jsapp/js/constants.ts:347 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:63
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: jsapp/js/constants.ts:504
msgid "Deployed"
msgstr "已部署"

#: jsapp/js/constants.ts:505 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:46
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: jsapp/js/constants.ts:506 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:175
msgid "Archived"
msgstr "已存档"

#: jsapp/js/constants.ts:519
msgid "Online-Offline (multiple submission)"
msgstr "在线 - 离线(多次提交)"

#: jsapp/js/constants.ts:521
msgid ""
"This allows online and offline submissions and is the best option for "
"collecting data in the field."
msgstr "这允许在线和离线提交，是在现场收集数据的最佳选择。"

#: jsapp/js/constants.ts:526
msgid "Online-Only (multiple submissions)"
msgstr "仅在线(多次提交)"

#: jsapp/js/constants.ts:528
msgid ""
"This is the best option when entering many records at once on a computer, "
"e.g. for transcribing paper records."
msgstr "这是需要在电脑上一次输入许多记录时，如转录纸质问卷，的最佳选择。"

#: jsapp/js/constants.ts:533
msgid "Online-Only (single submission)"
msgstr "仅在线(单次提交)"

#: jsapp/js/constants.ts:535
msgid ""
"This allows a single submission, and can be paired with the \"return_url\" "
"parameter to redirect the user to a URL of your choice after the form has "
"been submitted."
msgstr "这允许单次提交，并且可以与“return_url”参数配对，在表单提交后将用户重定向到你选择的URL。"

#: jsapp/js/constants.ts:540
msgid "Online-only (once per respondent)"
msgstr "仅在线（每位受访者一次）"

#: jsapp/js/constants.ts:542
msgid ""
"This allows your web form to only be submitted once per user, using basic "
"protection to prevent the same user (on the same browser & device) from "
"submitting more than once."
msgstr "这允许你限制你的网络表单，让每个用户只提交一次，这通过使用基本的保护措施来防止同一用户（在同一浏览器和设备上）提交超过一次达到效果。"

#: jsapp/js/constants.ts:547
msgid "Embeddable web form code"
msgstr "可嵌入的网络表单代码"

#: jsapp/js/constants.ts:549
msgid ""
"Use this html5 code snippet to integrate your form on your own website using"
" smaller margins."
msgstr "使用此 html5 代码片段，以较小的边距将你的表单集成到你自己的网站上。"

#: jsapp/js/constants.ts:554
msgid "View only"
msgstr "仅查看"

#: jsapp/js/constants.ts:556
msgid ""
"Use this version for testing, getting feedback. Does not allow submitting "
"data."
msgstr "使用此版本进行测试，获取反馈。不允许提交数据。"

#: jsapp/js/constants.ts:561
msgid "Android application"
msgstr "安卓应用程序"

#: jsapp/js/constants.ts:563
msgid "Use this option to collect data in the field with your Android device."
msgstr "使用此选项，通过你的安卓设备在现场收集数据。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:12
msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:44
msgid "Your upload is being processed. This may take a few moments."
msgstr "你的上传正在处理中。这可能需要一些时间。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:69
msgid ""
"Your upload is taking longer than usual. Please get back in few minutes."
msgstr "您的上传时间比平时要长。 请几分钟后回来。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:115 jsapp/js/dropzone.utils.tsx:173
msgid "Failed to create import."
msgstr "创建导入失败。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:122
msgid "XLS Import completed"
msgstr "XLS 导入完成"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:158
msgid "## files"
msgstr "##档案"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:186
msgid ""
"Your uploads are being processed. This may take a few moments. You will need"
" to refresh the page to see them on the list."
msgstr "您上传的内容正在处理中。 这可能需要一些时间。 您需要刷新页面才能在列表中看到它们。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:218
msgid "Upload error: could not recognize Excel file."
msgstr "上传错误：无法识别Excel文件。"

#: jsapp/js/dropzone.utils.tsx:219 jsapp/js/mixins.tsx:478
msgid "Uploaded file name: "
msgstr "上传档案名称： "

#: jsapp/js/editorMixins/assetNavigator.es6:84
msgid "loading"
msgstr "加载中"

#: jsapp/js/editorMixins/assetNavigator.es6:92
msgid "no search results found"
msgstr "未找到任何搜索结果"

#: jsapp/js/editorMixins/assetNavigator.es6:124
msgid "block of ___ questions"
msgstr "___问题块"

#: jsapp/js/editorMixins/assetNavigator.es6:213
msgid "search library"
msgstr "搜索库"

#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:55
#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:69
#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:96
msgid "Paste your formatted table from excel in the box below."
msgstr "将你的格式化表格从Excel粘贴到下面的方框中。"

#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:76
msgid "add cascade with # questions"
msgstr "添加#个问题的级联"

#: jsapp/js/editorMixins/cascadeMixin.es6:114
msgid "Learn more about importing cascading lists from Excel"
msgstr "了解更多关于从Excel导入级联式列表的信息"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:57
msgid "You have unsaved changes. Leave form without saving?"
msgstr "你有未保存的更改。确定不保存表单就离开？"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:256
msgid "Unknown Enketo preview error"
msgstr "未知的Enketo预览错误"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:340
msgid ""
"Your changes could not be saved, likely because of a lost internet "
"connection."
msgstr "无法保存你的更改，可能是因为互联网连接中断。"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:340
msgid ""
"Keep this window open and try saving again while using a better connection."
msgstr "让本视窗保持打开状态，在网络连接情况好转后再次尝试保存。"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:348
msgid "Error saving form"
msgstr "保存表格时出现错误"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:350
msgid "Dismiss"
msgstr "撤消"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:405
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:127
msgid "create"
msgstr "创建"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:407
#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:409
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:128
msgid "save"
msgstr "保存"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:407
msgid "retry"
msgstr "重试"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:521
msgid "Yes, leave form"
msgstr "是，离开表单"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:605
msgid "Return to list"
msgstr "返回列表"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:657
msgid "Preview form"
msgstr "预览表单"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:667
msgid "Expand / collapse questions"
msgstr "展开/折叠问题"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:677
msgid "Create group with selected questions"
msgstr "用选定的问题创建群组"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:677
msgid "Grouping disabled. Please select at least one question."
msgstr "分组禁用。请至少选择一个问题。"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:686
msgid "Insert cascading select"
msgstr "插入级联式选择"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:707
msgid "Add from Library"
msgstr "从库中添加"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:721
msgid "Layout & Settings"
msgstr "布局和设置"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:724
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:737
msgid "background recording"
msgstr "背景记录"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:742
msgid ""
"This form will automatically record audio in the background. Consider adding"
" an acknowledgement note to inform respondents or data collectors that they "
"will be recorded while completing this survey. This feature is available in "
msgstr "此表单将自动在后台录制音频。考虑添加同意公告以告知受访者或数据收集者，他们在完成此调查时将被录音。此项功能可在 "

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:746
msgid "Collect version 1.30 and above"
msgstr "KoboCollect1.30及以上的版本"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:756
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:782
msgid "Form style"
msgstr "表单样式"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:789
msgid "Read more about form styles"
msgstr "查看更多关于表单样式的说明"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:801
msgid ""
"Select the form style that you would like to use. This will only affect web "
"forms."
msgstr "选择你要使用的表单样式。这只会影响网络表单。"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:803
msgid ""
"Select the form style. This will only affect the Enketo preview, and it will"
" not be saved with the question or block."
msgstr "选择表单样式。这只会影响Enketo预览，不会与问题或块一起保存。"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:826
msgid "Metadata"
msgstr "元数据（metadata）"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:842
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:861
msgid "Search Library"
msgstr "搜索库"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:879
msgid "Error loading survey:"
msgstr "加载问卷时出现错误："

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:902
msgid "Partially locked ##type##"
msgstr "部分锁定的##type##"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:904
msgid "Fully locked ##type##"
msgstr "完全锁定的##type##"

#: jsapp/js/editorMixins/editableForm.es6:917
msgid "Read more about Locking"
msgstr "阅读有关锁定的更多信息"

#: jsapp/js/enketoHandler.es6:71
msgid "There was an error loading Enketo."
msgstr "加载Enketo时出现错误。"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:265
msgid "Change column type?"
msgstr "更改列的类型？"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:266
msgid ""
"Are you sure you want to change the type? This action is irreversible, your "
"existing option choices will be erased."
msgstr "确定要更改类型吗？此操作不可逆，你当前的选项选择将会被删除。"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:267
msgid "Change type"
msgstr "更改类型"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:292
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:295
msgid "Option 1"
msgstr "选项1"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:303
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:306
msgid "Option 2"
msgstr "选项2"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:363
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:366
msgid "Row"
msgstr "行"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:381
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:390
msgid "Column"
msgstr "列"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:408
msgid "Delete row?"
msgstr "删除行？"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:409
msgid ""
"Are you sure you want to delete this row? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除这行吗？此操作不可逆。"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:427
msgid "Delete column?"
msgstr "删除列？"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:428
msgid ""
"Are you sure you want to delete this column? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除这列吗？此操作不可逆。"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:494
#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:18
msgid "Response Type"
msgstr "回复类型"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:507
#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:537
msgid "Label"
msgstr "标记"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:517
msgid "Data Column Suffix"
msgstr "数据列后缀"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:538
msgid "Data Column Name"
msgstr "数据列名称"

#: jsapp/js/formbuild/containers/KoboMatrix.es6:571
msgid "Delete column"
msgstr "删除列"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:9
msgid "Add another condition"
msgstr "添加另一个条件"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:11
msgid "Question should match all of these criteria"
msgstr "问题应当符合所有的这些标准"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:12
msgid "Question should match any of these criteria"
msgstr "问题应当符合这些标准中的任何一项"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:13
msgid "Click to add another response..."
msgstr "点击添加另一个回复..."

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:14
msgid "AUTOMATIC"
msgstr "自动"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:15
msgid "Skip Logic"
msgstr "跳转逻辑"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:16
msgid "Question Options"
msgstr "问题选项"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:17
msgid "Validation Criteria"
msgstr "验证条件"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:19
msgid "A constraint message to be read in case of error:"
msgstr "发生错误时要读取的约束信息："

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:20
msgid "Row could not be displayed:"
msgstr "行无法显示："

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:21
msgid ""
"This question could not be imported. Please re-create it manually. Please "
"contact us at help@kobotoolbox.org so we can fix this bug!"
msgstr "此问题无法被导入。请重新手动创建它。请通过 help@kobotoolbox.org 联系我们，以便我们修复此程序错误！"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:22
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:24
msgid "Import XLS"
msgstr "导入XLS"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:25
msgid "This question will only be displayed if the following conditions apply"
msgstr "此问题仅在满足下列条件时才会显示"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:26
msgid "Save and Exit"
msgstr "保存并退出"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:27
msgid "Show All Responses"
msgstr "显示所有回复"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:28
msgid "Question Library"
msgstr "题库"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:29
msgid "Form ID"
msgstr "表格编号"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:30
msgid "Unique form name"
msgstr "唯一的表单名称"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:31
msgid "Web form style (Optional)"
msgstr "网页表单样式（可选）"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:32
msgid "This allows using different Enketo styles, e.g. 'theme-grid'"
msgstr "这允许使用不同的 Enketo 风格，例如 “主题网格”"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:33
msgid "Multiple pages + Grid theme"
msgstr "网格主题 + 多页"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:34
msgid "Version (Optional)"
msgstr "版本（可选）"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:35
msgid "A version ID of the form"
msgstr "表单的版本 ID"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:36
msgid "Hidden meta questions to include in your form to help with analysis"
msgstr "在表单中加入隐藏的元问题以帮助分析"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:37
msgid "Meta questions for collecting with cell phones"
msgstr "使用手机收集的元问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:38
msgid "This form is currently empty."
msgstr "该表单当前为空。"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:39
msgid ""
"You can add questions, notes, prompts, or other fields by clicking on the "
"'+' sign below."
msgstr "你可以通过点击下方的'+'号添加问题、注释、提示或其他字段。"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:47
msgid "Value:"
msgstr "值"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:48
msgid "Items cannot be selected more than once"
msgstr "项目只允许被选择一次"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:49
msgid "Manually enter your validation logic in XLSForm code"
msgstr "手动输入验证逻辑（XLSForm代码）"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:50 jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:121
#: jsapp/js/project/projectTopTabs.component.tsx:97
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:51
msgid "Delete Question"
msgstr "删除问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:52
msgid "Duplicate Question"
msgstr "重复问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:53
msgid "Add Question to Library"
msgstr "将问题添加到库"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:60
msgid "GPS"
msgstr "全球定位系统"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:65
msgid "Barcode"
msgstr "条码"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:68
msgid "Matrix / Rating"
msgstr "矩阵/评分"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:70
msgid "Are you sure you want to split apart this group?"
msgstr "您确定要拆分该组吗？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:71
msgid ""
"You can't display nested groups on the same screen - the setting has been "
"removed from the parent group"
msgstr "你不能在同一个屏幕上显示嵌套组 - 该设置已从父组中移除"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:72
msgid "Enter your question"
msgstr "请输入你的问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:73
msgid "Select question from list"
msgstr "从列表中选择问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:74
msgid "Question hint"
msgstr "问题提示"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:75
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:76
msgid "Data column name"
msgstr "数据列名称"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:77
msgid "Default response"
msgstr "默认回复"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:78
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:79
msgid "Repeat this group if necessary"
msgstr "如有必要，重复此组"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:80
msgid "Mandatory response"
msgstr "必填回复"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:81
msgid "Appearance (advanced)"
msgstr "外观(高级)"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:82
msgid "Show all questions in this group on the same screen"
msgstr "在同一屏幕上显示该组的所有问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:83
msgid "Please check your connection and try again."
msgstr "请检查网络连接并重试。"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:84
msgid ""
"The server encountered an error while trying to deploy the project. If this "
"problem persists, please contact <a "
"href=\"mailto:help@kobotoolbox.org\">help@kobotoolbox.org</a>."
msgstr "服务器在尝试部署项目时遇到错误。 如果此问题仍然存在，请联系 <a href=\"mailto:help@kobotoolbox.org\">help@kobotoolbox.org</a>。"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:85
msgid "The form id was not valid."
msgstr "你的表单id无效："

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:88
msgid "library"
msgstr "库"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:90
msgid "collection loading..."
msgstr "数据集加载中..."

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:91
msgid "new collection inside \"___\""
msgstr "\"___\"内的新数据集"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:92
msgid "new question inside \"___\""
msgstr "\"___\"内的新问题"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:93
msgid "new block inside \"___\""
msgstr "\"___\"内的新区块"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:94
msgid "upload into \"___\""
msgstr "上传到\"___\""

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:95
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "你确定要删除这个数据集吗？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:97
msgid "Add a condition"
msgstr "新建条件"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:98
msgid "Manually enter your skip logic in XLSForm code"
msgstr "手动输入跳转逻辑（XLSForm代码）"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:99
msgid "response value"
msgstr "回复值"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:100
msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "你确定要删除这个问题吗？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:103
msgid "Unable to deploy"
msgstr "无法部署"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:106
msgid "profile"
msgstr "用户配置文件"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:107
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:108
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:109
msgid "Link to share"
msgstr "分享链接"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:110
msgid "Invite people and specify access rights"
msgstr "邀请人员并指定访问权限"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:111
msgid "Your username, bio, and links appear on your public profile"
msgstr "您的用户名、个人简介和链接显示在您的公开个人资料中"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:112
msgid "Download form as"
msgstr "下载表格为"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:113
msgid "add to library"
msgstr "添加到库"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:114
msgid "Allow others to access your project."
msgstr "允许其他人访问您的项目。"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:115
msgid "Shared with "
msgstr "和...分享"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:116
msgid "Share the sector and country with developers"
msgstr "与开发者共享行业和国家"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:117
msgid "Leave Beta"
msgstr "离开测试版"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:118
#: jsapp/js/project/projectTopTabs.component.tsx:73
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:119
#: jsapp/js/project/projectTopTabs.component.tsx:84
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:122
msgid "Undeployed draft"
msgstr "未部署草稿"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:123
msgid "Scheduled server maintenance"
msgstr "定期服务器维护"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:124
msgid "Project description"
msgstr "项目介绍"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:125
msgid "none"
msgstr "无"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:126
msgid "report type"
msgstr "报告类型"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:129
msgid "form name"
msgstr "表格名称"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:130
msgid "Ask support about this error"
msgstr "向支持人员询问此错误"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:131
msgid "Collections"
msgstr "数据集"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:132
msgid "collection not loaded"
msgstr "数据集未加载"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:133
msgid "collection name"
msgstr "数据集名称"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:134
msgid "No assets to display"
msgstr "没有可显示的资产"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:135
msgid "Form Overview"
msgstr "表格概览"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:136
msgid "Edit in Form Builder"
msgstr "在表单生成器中编辑"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:137
msgid "make new collection: \"{label}\""
msgstr "制作新数据集：\"{label}\""

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:138
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:139
msgid "viewer"
msgstr "浏览者"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:140
msgid "viewers"
msgstr "浏览者"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:141
msgid "editor"
msgstr "编辑"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:142
msgid "editors"
msgstr "编辑"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:143
msgid "status"
msgstr "状态"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:144
msgid "public"
msgstr "公开的"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:145
msgid "private"
msgstr "私密的"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:146
msgid "revisions"
msgstr "修订"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:147
msgid "created"
msgstr "创建于"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:148
msgid "modified"
msgstr "修改的"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:149
msgid "no language information"
msgstr "没有语言信息"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:150
msgid "no translations"
msgstr "没有翻译"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:151
msgid "languages"
msgstr "语言"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:152
msgid "Collecting Data with Web Forms"
msgstr "使用 Web 表单收集数据"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:154
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:155
msgid "Collecting Data with Android App"
msgstr "使用 Android 应用程序收集数据"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:156
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:157
msgid "clone"
msgstr "克隆"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:158
msgid "new form name"
msgstr "新表格名称"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:159
msgid ""
"You are about to permanently delete this ___. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "您将永久删除此 ___。 你确定你要继续吗？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:160
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:161
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:162
msgid "(deployed)"
msgstr "已部署"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:163
msgid "(archived)"
msgstr "已归档"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:164
msgid "(undeployed draft)"
msgstr "（未部署的草稿）"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:165
msgid "Previous Versions"
msgstr "之前的版本"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:166
msgid "collections"
msgstr "数据集"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:167
msgid "my forms"
msgstr "我的表格"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:168
msgid "shared with me"
msgstr "与我分享"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:169
msgid "error loading data"
msgstr "加载数据时出错"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:170
msgid "results loaded"
msgstr "结果已加载"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:171
msgid ""
"Warning! You are about to delete this collection with all its questions and "
"blocks. Are you sure you want to continue?"
msgstr "警告！ 您将删除此数据集及其所有问题和区块。 你确定你要继续吗？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:172
msgid "new name?"
msgstr "新名字？"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:173
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: jsapp/js/i18nMissingStrings.es6:174
msgid "More Actions"
msgstr "更多操作"

#: jsapp/js/mixins.tsx:124
msgid "copied to clipboard"
msgstr "复制至剪贴板"

#: jsapp/js/models/surveyScope.es6:63
msgid "question has been added to the library"
msgstr "问题已被添加至库"

#: jsapp/js/models/surveyScope.es6:109
msgid "group has been added to the library as a block"
msgstr "组已作为一个块添加到库中"

#: jsapp/js/project/projectTopTabs.component.tsx:61
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:69
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:283
msgid "Past 7 days"
msgstr "过去7天"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:284
msgid "Past 31 days"
msgstr "过去31天"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:285
msgid "Past 3 months"
msgstr "过去 3 个月"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:286
msgid "Past 12 months"
msgstr "过去 12 个月"

#: jsapp/js/project/submissionsCountGraph.component.tsx:303
msgid "No chart data available for current period."
msgstr "当前时间段没有可用的图表数据。"

#: jsapp/js/projects/customViewRoute.tsx:67
msgid "Export is being generated, you will receive an email when it's done"
msgstr "正在生成导出，完成后你将收到一封电子邮件"

#: jsapp/js/projects/customViewRoute.tsx:74
msgid ""
"We couldn't create the export, please try again later or contact support"
msgstr "不能生成导出，请稍后再试或联系技术支持"

#: jsapp/js/projects/customViewRoute.tsx:104
msgid "Export all data"
msgstr "导出所有数据"

#: jsapp/js/projects/myProjectsRoute.tsx:79
msgid "Drop files to upload"
msgstr "拖移档案至此上传"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:5
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:38
msgid "Is"
msgstr "是"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:44
msgid "Is not"
msgstr "不是"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:50
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:56
msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:62
msgid "Starts with"
msgstr "开始于"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:68
msgid "Ends with"
msgstr "结束于"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:74
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:80
msgid "Is empty"
msgstr "是空的"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:86
#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:92
msgid "Is not empty"
msgstr "不是空的"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:137
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:191
msgid "Owner name"
msgstr "所有者姓名"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:207
msgid "Owner email"
msgstr "所有者电邮地址"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:223
msgid "Owner organization"
msgstr "所有者的组织"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:239
msgid "Date modified"
msgstr "更改日期"

#: jsapp/js/projects/projectViews/constants.ts:251
msgid "Date deployed"
msgstr "部署日期"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFieldsSelector.tsx:98
msgid "fields"
msgstr "字段"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:90
#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:104
msgid "filter"
msgstr "筛选"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:142
msgid "There are no filters, you can add one below"
msgstr "现在没有筛选条，你可以在下面添加"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilter.tsx:153
msgid "Add filter"
msgstr "添加筛选"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:105
msgid "Filter by"
msgstr "通过…来筛选"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:116
msgid "Select field"
msgstr "选择字段"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:123
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:134
msgid "Select condition"
msgstr "选择条件"

#: jsapp/js/projects/projectViews/projectsFilterEditor.tsx:152
msgid "Enter value"
msgstr "输入数值"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/bulkActions/bulkDeletePrompt.tsx:56
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectBulkActions.tsx:27
msgid "Delete ##count## projects"
msgstr "删除##count##项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/bulkActions/bulkDeletePrompt.tsx:80
msgid "You are about to permanently delete ##count## projects"
msgstr "你即将永久删除##count## 该项目。"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/bulkActions/bulkDeletePrompt.tsx:89
msgid "All data gathered for these projects will be deleted"
msgstr "为这些项目收集的所有数据都将被删除"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/bulkActions/bulkDeletePrompt.tsx:95
msgid "Forms associated with these projects will be deleted"
msgstr "与这些项目相关的表格将被删除"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/bulkActions/bulkDeletePrompt.tsx:103
msgid ""
"I understand that if I delete these projects I will not be able to recover "
"them"
msgstr "我明白，如果我删除这个项目，我将无法恢复它。"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectBulkActions.tsx:25
msgid "Delete projects"
msgstr "删除项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectBulkActions.tsx:36
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActionsEmpty.tsx:16
msgid "Archive/Unarchive"
msgstr "存档/取消存档"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectBulkActions.tsx:47
msgid "Share projects"
msgstr "分享项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:41
msgid "Archive project"
msgstr "将项目存档"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:62
msgid "Unarchive project"
msgstr "取消项目存档"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:83
msgid "Draft project selected"
msgstr "将选择的项目记为草稿"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:95
#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActionsEmpty.tsx:30
msgid "Share project"
msgstr "共享项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:109
msgid "Delete 1 project"
msgstr "删除 1 个项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectQuickActions.tsx:109
msgid "Delete project"
msgstr "删除项目"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTable.tsx:84
msgid "There are no projects to display."
msgstr "没有项目可显示。"

#: jsapp/js/projects/projectsTable/projectsTableHeader.tsx:96
msgid "Default sort"
msgstr "默认排序"

#: jsapp/js/protector/protectorConstants.ts:1
msgid "Do you want to leave without saving?"
msgstr "你想不保存就离开吗？"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:20
msgid "Please [contact the support team] if you think it's an error."
msgstr "如果你认为出现了错误，请[联系支持团队]。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:23
msgid ""
"Please try logging in using the header button or [contact the support team] "
"if you think it's an error."
msgstr "请尝试使用标题按钮登录，或者如果你认为出现了错误，那么请[联系支持团队]。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:27
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:41
msgid "You don't have access to this page."
msgstr "您无权访问此页面。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:44
msgid ""
"Either you don't have access to this page or this page simply doesn't exist."
msgstr "要么你无权访问该页面，要么该页面根本不存在。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:48
msgid ""
"We're sorry, but there was an unexpected error while trying to serve this "
"page."
msgstr "很抱歉，尝试提供此页面时出现意外错误。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:50
msgid ""
"Please try again later, or [contact the support team] if this happens "
"repeatedly."
msgstr "请稍后再试，如果重复发生这种情况，请[联系支持团队]。"

#: jsapp/js/router/accessDenied.tsx:86
msgid "Additional details:"
msgstr "额外详情："

#: jsapp/js/router/invalidatedPassword.component.tsx:25
msgid "Temporary Access Restriction: Password Update Required"
msgstr "临时访问限制：需要更新密码"

#: jsapp/js/router/invalidatedPassword.component.tsx:30
msgid ""
"You must update your password before proceeding. Please do so promptly to "
"ensure the security of your data."
msgstr "您必须先更新密码才能继续。 请马上这样做，以确保您的数据安全。"

#: jsapp/js/router/invalidatedPassword.component.tsx:39
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: jsapp/js/stores.es6:300
msgid "Your query is too short"
msgstr "你的查询内容太短"

#: jsapp/js/stores.es6:304
msgid "failed to list assets"
msgstr "拉取资源列表失败"

#: jsapp/js/textUtils.ts:34
msgid "##field_label## (required)"
msgstr "##field_label## (必填)"

#: jsapp/js/tos/tosForm.component.tsx:92
msgid "TOS Update Message not found"
msgstr ""

#: jsapp/js/tos/tosForm.component.tsx:213
msgid "Please make sure the following details are filled out correctly:"
msgstr "请确保以下详细信息填写正确："

#: jsapp/js/tos/tosForm.component.tsx:235
msgid "I agree, let's go"
msgstr "我同意，我们走吧"

#: jsapp/js/tos/tosForm.component.tsx:244
msgid "I don't agree, log me out"
msgstr "我不同意，请退出"
